手足已經失晒控（內有九龍塘鶳經過）

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

求FC

冷處理 不完美 可改善

推

傷及無辜就割

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

屌我真係唔信手足會一野打爆玻璃

有冇方法比返錢個司機

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

今朝有人打劫鐘錶鋪添 跌埋把槍
唔通又手足已失控？

故仔

你見到唔幫手去道歉嘅
或者提醒返車主一家唔好亂影相

唔係好信, 有冇證據?

失控就認錯啦好無

有live ，有手足say左sorry

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

臥底做嫁on9 得你唔知

有錯要認，be humble ok？

冇證冇據點解有一班人信到十成?? 此post已完
善用不推文回覆

冷靜啦
示威者唔係暴徒

其實我有
我同另一位手足同後座個女人係咁道歉

不推文

副駕

唉

有冇人知可以點樣幫番司機

手足一暴露身份就玩完
對影相呢d野一定好sensitive
何況藍屍都有group專門起底
係自己人既話不如配合下
減低手足風險好過

想問邊個傳媒？

咩叫失晒控
洗唔洗少少誤會已經仆晒出黎割席

係咪紅色嗰架

最後如果有人識車主 我想大家賠番整車錢比佢

不了 最多幫你推post
唔好做埋呢啲咁戇鳩嘅嘢

要改善

一個月前曾經改進過
會對影相嘅人溫柔少少
而家真係退化哂

如果真係過份咗

分化撚 收皮啦

想講唔知係咪鬼
但真係好多都控制唔到自己情緒
求下你地 再嬲都要保持冷靜

前線承受極大壓力

sensitive都唔洗一野打爆玻璃呀？
咁同大陸D憤青有咩分別

無紀律既抗爭 = 100% 輸硬

有時錢唔係問題
個細路實有陰影
呢d救唔到

現場既手足就會知佢地係好驚

唔怪得曬示威者。要怪怪個垃圾政府立蒙面法，佢咁貪得意影一影，人地隨時要入去坐。仲有呢條法令前線精神更加繃緊，一有咩就會做左先。割？割林鄭個hi先

擺明臥底啦

Be humble.

0分重作

大壓力就可以打鳩人？
警察都好大壓力

前線手足如果覺得壓力太大，可以抖一抖
冇人會怪佢地

不割蓆
冷處理
做法唔完美 可以改善

其實係人都可以著黑衫黑褲出街，真係好難知道係人定鬼

鶳唔係咁用

其實好正常

班狗受過訓都失撚哂控
前線班後生精神上失控都係遲早既事

所以咪話 , 其實唔好咁急搞咁多活動 就係咁解

希望前線手足冷靜
唔好咩都話用臥底遮醜

講左幾多次
自己絕對有責任保護好自己身分
而唔係亂叫人唔好影

早期都會了解吓先，而家精神太崩緊，有理無理爆咗對方先。大部分手足都驗證咗嘅失誤係發生得密咗

需要檢討吓

保持理性呀手足

好似係now電視見到，無留意前因，畫面開始係一家大細車頭玻璃爆，有手足安慰後面媽媽同小朋友

拉

唉，係度叫冷靜會俾人話分化，三毛

「失控就認錯啦好無」真係無證據突然又彈句認錯，依家就係連登資訊混亂到消化唔到，清醒少少唔該

作故又好真又好，總知有共識咁係唔岩，下次咁做要阻止

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

就算佢唔係真手足，可唔可以當係一個reminder先？？？
幾撚時變成咁不可一世唔接受意見啊連登

分化d乜野？
我講既全部都係事實

有錯就要改

聽落似係發癲9多d

錯標題
內容寫咩都唔想再理
你都要反省下

有錯要認

我哋唔係要做第二班狗呀
做到全black bloc 由得佢影100張 都唔會起到你

記者都可以影你，應該自己包好D

不推文
全世界唔該推美國記者俾狗打

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

有live啦

前線又要食死貓啦

認同
佢一張相其他人既代價唔係比錢就得
咁大個人呢個時候出來仲影
真係唔知點幫

和理非唔撚罷工
前線手足可以點
拉

be water, be humble

前線手足個個包到冚，影大頭有所謂？

我未見過包到實既勇武會屌人影相囉

好明顯係 黑警臥底。做咩唔捉佢

冇咁誇張掛

push可能有鬼
btw唔捉鬼，唔該前線自己獨立思考下or覺得唔妥叫停手足

錯表態不了 五毛唔好諗住分化

利申去過現場, 上得前線壓力好大

其實使也FC
根本如果有呢種情況
就真係失左控

所以請記住避免呢個情況發生。。。

不完美 可改善

blocked

影乜撚嘢相 抵撚死

Show Blocked User - 朝九晚十奴隸

太緊張啦

0你老味 大把手足見到 live都有埋

證據呢?

佢揸住架車，你點知佢會唔會踩油撞人？加上今日真係有
呢啲即時威脅，果斷啲都係可以理解
而且佢遇到rb就影相，係藍絲機會非常高，隨時會去篤灰

我都覺得係
咩都無 要人捐錢

因為有d係有心出嚟但可能淨係戴好少野遮住樣，所以係驚有人影相，但又冇可能話屌呢班人話你出得嚟好心你戴好d野再出喇，肯出力已經係有勇氣，其實講真蒙得好係唔驚影，係為咗保障嗰d蒙唔好嘅人遮，緊張d係人之常情，嚇親人係唔好，但有時候頗為無奈

一家大細坐係車到
比成班圍住一野打爆玻璃又叫囂, 仲要係好多都情緒十分激動溝通唔到
唔驚?

Blocked

其實記者都會影
只要前線包到實一實 咁人地影幾多都唔怕

其實只係誤會 不完美 可改善

⚠連登️五毛分化警告⚠️

有堆ac專係撩交嗌
目的想阻止理性討論
先起底 後無視 再block

請謹記初心
槍口一致對準政府、中共、黑警

和勇絕不割蓆 一切以大局為重

push

細佬仔黎咋大佬

包得實就由佢影

當日法國黃背心 你班港豬咪又係喜茶海底撈

休班警

打緊仗仲講態度，洗唔洗睇埋紅綠燈過馬路？

收皮啦...
點都唔割席

快d講對唔住

？

買隻字
見好就收
唔好做多左

要捐都捐比班被捕手足先啦

好多唔好嘅畫面
好多人情緒失控
希望大家今晚反省下

有Source睇cm先啦

如果係真 需要檢討

好出奇？暴徒係咁

係真嘅 我嗰陣在場 我都覺得嗰位手足要好好控制情緒

可改善

人地就算冇影,車CAM或者其他車既CAM都實影到
係咪所有車都要爆晒?

錯就認啦屌

0.5
咩都冇你講就信咩
故仔我都識作

如何排除係鬼既可能?

未FC 冇記者 有啲保留
保留樓主來分化既權利

影相呢個問題唔係解決左一排啦咩
做咩最近又提返出黎
除非佢專登影大頭
否則個個手足包到密一密洗乜怕人影相

冇圖

堆

見唔到前半段
淨係見到架紅色車車頭玻璃爆咗

五毛

是
我見有文宣搞星期一開始18區

唔信 今日見到唔係咁

未fc，唔會信

如果係真，就算over咗啦
唔係咁

係邊度發生？

所言非虛

我係認同私了 但唔係亂私了

Fc

推得呢個post既我都block

希望大家冷靜少少，雖然政府同黑警係好撚仆街，但我地做過火對成件事都無幫助。

神獸要進化，唔可以一直再「不完美，可接受，要改善」

控制下啦

幾時開始
由 自衛還擊 變咗 私了 ?
不割蓆之餘 手足可唔可以理性少少
守住底線 不傷及無辜

無圖無片點fc?
唔係唔想改善 問題係點信你？

不接受改善

想請問下
你見到嘅係咪1女 2-3男
我喺九龍塘隊頭見到嘅
又係串撚到仆街
對啲司機呼呼喝喝 亂咁爆粗
十足爛仔咁款 好撚趕客

有細路係車 好心睇清楚先啦 正撚樣同班狗有咩分別

唔好失去理智呀

唔好咁柒啦

唔想分化
但我諗有出過去既都一定見過有手足一有人影相就好惡咁屌晒老母

大佬呀 唔想比人影到樣 咪包好d自己囉
凶d無知阿伯師奶做乜姐

仲有自己友都成日拎手機出黎影相呃like架啦

同意已失控

我信係真手足，真係有人好易trigger到

Push

以後做錯嘢就咁反問句 你又知真係手足 就得?
唔使檢討?

打段咁既野又想屈係手足做?
唔該比實證出來先。

見到有手足咁做唔該阻止，唔好濫用「不指責」同「兄弟爬山」
唔該大家記得你做既野目的係咩

不要説：「影乜撚野呀」，試著説：「麻煩唔好影呀唔該」

無圖無片你講乜都得

標題撚

有片再討論,
唉

屌 咁多狗

「更新版」未來10日主線

我就夢見自己係現場屌 你地聽下自己人講野啦
唔係第一次 今日旺角行去九龍塘 窩打老道已經有一次係人地老遠嘅住宅露台企係度望 無啦啦有人鐳射筆射過去 成班人叫左好耐先收手 你屋企樓下有堆人馬路行過 你會係窗邊望都正常啦 做咩要照人？

Be humble

你冇證冇據，車牌又冇，相又冇，好難信你，唔好講幾句我地就會信

拉 定大家想無曬前線手足

Now有影到

唔好理係咪故先，下次真係要記得私了係人哋施暴我哋先還手。影相依啲就永遠都預咗有人會影，要識分懲罰嘅輕重，下下都私了好快就俾人寫到紅衛兵咁㗎啦。

我屌你老母，人地影相就要打死人？你呢啲撚樣真係要割

求fc
如果係真冇人講？有細路仔手足點會亂來

唔知今日前線要幫黑警臥底食左幾多次死貓呢

唔係 司機男 佢隔離女
後面一個女人同細路

差佬都失控喇

一撚定係鬼
從來都冇啲咁嘅手足

推 be humble 啊手足

FC 先？

根本唔係手足囉。。。呢啲共諜我之前都捉過

實有老鼠屎
麻煩手足互相提點
唔好嚇親無辜

提醒返可以做得更好 又屌人分化

Fc?

應該係狗扮 唔好分化我地d手足

後座個女人咩反應

閪仔 支那人先最鍾意用

求fc

要改 唔係割

8頁都冇圖冇片

無打都叫獅鳥?

似狗做喎

大家要爭取多個同路人，而唔係樹立敵人

冷靜啲 搞清楚先 如果揸刀先積克鶳 揸手機可以動口唔得先動手

時間啊, 一大班人玩連登式民主

咩source都冇，作故仔？

如果係真
的確我地唔啱

純文字討論我話警犬去產房大屠殺都得啦

無相你話有人殺咗人都得㗎啦

條撚樣五毛黎架

咪撚捉鬼啦！又想輸？

今日有人比車車呀
失控好撚正常

咁其實記者都會不斷影住手足
係咪又要阻礙佢地？
宜家唔係講緊要俾佢貪得意影
行過去叫佢唔好影del返張相先得唔得

今日分化風向

現實中真係有啲好激動嘅手足
非緊急咪埋去問吓、態度好小小啦
你比人屌都唔好受啦

紅衛兵

好多人話我作故

等片

咁有無人check過佢手機係咪真係影相?

一早block咗
唔好理佢啦

聽我講，自己代入勇武角色就明。

佢地心裡壓力好大，無時無刻都活係恐懼。
敵人強大，手段無恥，喬裝記者、手足、大嬸大媽
甚至小巴、巴士司機、看更、旅客。

每次行動都要打醒120%精神，
出得黎愈多，風險愈大，但又要準備下一次。
每次回家都係鬆一口氣，
當門鐘響起來，每次心裡都都不好過。

夢遊次次都驚做錯野，做錯野害到大家。
仲要提防左膠拖時間，又要保護和理非、打卡友先走。

勇武心理壓力比黑警仲大，
我地做既體諒勇武，要比多點愛與關懷比佢地。
一個打卡，要提
二個打卡，又要提
廿幾個打卡，我都直接嚇到你走。

係真係失哂控
我見到有手足抱住粒西瓜走黎走去
佢話呢粒野其實係核彈黎
好彩呢個時候有外星人黎用黑洞吸左粒核彈走
大家真係要注意一下

一手料已FC

不分化 不割蓆

樓上大量5毛 打手 大家小心
前線最緊要係控制情緒 唔好變成好勇鬥狠
做錯事要道歉 就算係小事都好 都要處理

最重要係形象同印象
如果示威者形象同俾人既印象係好既 係理性既 唔會隨便打人既
就算有鬼係到搞事，其他人包括外人、街坊，都會分辨出同埋唔會因此怪曬所有示威者

推 就咁聽落好無辜

就算係藍絲都要照賠啦 人地架車有大有細 又冇郁手

人哋係形容手足呀，唔係市民

tui

咪分割啦屌

如果真係發曬顛咁同班狗有咩分別.
見到上面話大壓力,咁班狗都大壓力嫁.壓力大唔係借口,如果失曬控真係暫時退出冷靜下先,場抗爭有排打.
下次見到人影相首先禮貌性咁詢問叫佢出示比手足睇下,如果真係有請佢DEL左佢.

岩 包剩對眼我理得你用華為zoom鳩我

唔割唔使改咩大佬呀

抖幾日冇壞
就算軍隊都有得放假啦
做前線都要身心健康先得架
如果唔係又點打仗呢

仲有係連登講係無乜用，唔該去公海到講啦!!!

誤會？已經扑爆左人玻璃啦wo？
再多幾個誤會，又扑爆幾架車玻璃呀？

點解又去翻7月初嘅事
戴晒口罩 笠好個人怕咩人影

我明你地好憤怒，但乖啦好無，我地要贏啊，唔係亂咁打人就得㗎，謹記對準目標！

加油。

岩
但都認同私了不可濫用

咩鳩都冇任你up 拉

記得之前有個喬裝黑衣人踢爆左的士塊側鏡

其實係
見花生友影相勁撚大聲屌
但次次出火魔蟲魔都大把手足影相

一早講過，有啲手足啲語氣差到
屌走哂啲淺黃，有啲影下相又屌，都唔係影你大頭，咪由得佢影，記者都係咁影啦，你唔打埋記者？ 最緊要係blackblock得好啲，佢唔影大頭咪由得佢，大家幫下手提手足啲語氣，如果唔聽講，又冇zip衫，係咪鬼，自己諗啦，我唔鼓勵大家捉鬼，但態度好不嬲係我地越黎越多人支持嘅原因

1女 2-3男 講緊係爆玻璃 亂屌街坊嘅人
我喺隊頭見到呢幾個好撚惡

一早block咗佢

大家禮貌啲，唔好畀仇恨影響。

喺連登講冇用
要喺各大tg谷提醒佢哋

Source or mother

你老母你邊位呀？黑社會呀？
係咪都打

真係有錯就要認要改善 唔撚係下下提出有不足既地方就話割

請大家訂立軍規

第一次簡化
盡量精簡，睇下有冇需要改

1. 時刻考慮途人及居民安全。

2. 不破壞目標以外之事物，不作超出預期之破壞。

3. 不貪圖財物。

4. 謹記使用燃料物之指引，不對準燃料儲存容器及燃料站，不對準民居及載客交通工具，不對準無辜途人。

5. 除自衛還擊及制服危險人物外，絕不輕易動用武力。

6. 不隨便與途人作無謂口角，時刻謙卑。

7. 尊重現場團體決定，聆聽手足的勸告，絕不影響手足的行動及計劃。

8. 齊上齊落，不戀戰，不孤身犯險，不對需要協助的同伴置之不顧。

第二次簡化

1. 居民安全至上
2. 對準目標破壞
3. 不貪財
4. 不向途人或民居使用魔法
5. 慎用武力
6. 不口角
7. 尊重現場決定
8. 齊上齊落，不犯險，不拋棄

馬啼露就係咁比人打到變豬頭

咪就係 唔知以為我地行到今時今日係打番黎

車主一放個車cam出黎有排你地洗

感覺今晚好多互相怪責的留言，希望唔係有人別有用心，記住只有團結先會贏，點都唔割呀

我見到依個po
好多Blocked

唔可以怪前線，今朝先有三架車撞抵成廿幾人，三人重傷，其中一個個樣好細嘅女仔成隻腳斷左，大家對車咁有戒備係有原因的

割你老母
核彈都不割

On9風向撚
無證無據up乜尻都得
仲要標題寫到”失晒控”

從來無見過手足唔講道理 直頭太多左膠添呀

一係就卧底做 一係就樓主作故仔
勇武手足有咩可能咁做 你自己睇下今日打爆富臨嚇親人條片
根本勇武就係好理性

Apologies to them. We are not blue.

見到咪過去幫手道歉囉 上黎屌手足為咩呀

唉，認真要有理有節，人地影相敲下窗叫佢唔好影咪得

咁你證唔證明到係鬼啊？有冇機率係手足做呀？當個警剔留意唔好亂9兇人得唔得呀？

少少嘢又起撚哂鋼

有 呢班好多真手足, 但是壓力好大就緊

黑警做架，只有黑警先失控

車主出個戶口出來,
夾返錢畀你

you too

今日著護甲由深水埗行到去奧運既手足一樣 唔該你冷靜啲啦 人地高空影下相又拎住支竹想掉又話上嚟抗鳩人 個個包得實又點影到你大頭啊 叫咗你幾次都情緒從控咁 咪鬧走同路人啦

大家係咪唔記得好多臥底專做呢啲
呢單真心似

9up我都識

勇武黎睇睇 可能好難聽 但唔該唔好變做班狗咁
講明先你打狗 打出手先嘅人我支持 我會幫埋手打

贊成

唔得
錯要認

唔該你都態度好少少
標題直接話曬所有手足
你打幾個手足失控 要改善唔得？
直接割曬所有前線？

樓主行文好古怪
拉

你又排乜撚野除係鬼？

FC再講， 拉

大家都明白武勇好重要 ，大家都唔想割。

但打錯銀行又有， 打錯黃店又有 (香港一芳)

我驚遲早會打錯自己人。

保持冷靜。

淋病夠一家大細有有兩個仔冇郁手

已經好多次了

我勸唔掂好無力

叫人認錯同割係兩回事OK？

擺明黑警

唔理係咪鬼 假如係手足 可以提醒返大家有件咁既事 下次可以做好啲
有啲揸車經過冇啦啦行唔到真係會影張相sd去自己既group到講話路已封

BE HUMBLE

包到得隻眼 點跟相認

搵緊 各位比啲時間我

不割席

絕對絕對要改善 唔可以傷及無辜 但不割

其實影係正常 你渣緊車 無啦啦前面有班人set rb影一影好正常 佢真係影到手足 都可以叫佢del嘅 佢唔肯先郁啦

傻既你
應該捉佢成家人落嚟打啦

其實影大頭咪影 反正都蒙撚晒面

有部分完全走火入魔

真 連登有班唔知係真心定五毛
擺個姿勢係前線乜撚都要攬 乜都唔屌得
然後就不斷洗「風向撚」「分化撚」「狗」「點解我地要有底線」「block」
根本無辦法正常討論
但上fb/tg睇完全唔係依回事

你第一日做香港人?
香港人地鐵人多少少都影相啦

見親呢d post大家記著不推文回覆
又上撚左熱門

唔好打丁啦 , 我地係過火就要改 , 咁樣同共產黨有咩分別。邊會可能100%鬼 , 有些太激進自己友係事實 , 要多 d self reflection 呀

真係要郁 唔洗影大頭 放車cam上網都夠做

學習吓藍絲，點都唔割。若然唔係臥底既話，希望手足下次唔好咁衝動

冇錯

屌 保護自己係責任黎 你好撚難要全世界冇人影到你

真係有可能係鬼喎

連登仔咪撚比五毛帶哂風向啦 上面好撚多block左既人

5毛嚟，一早block咗

要改

唔理係咪真，但比大家想像一下如果有咁既情況，真係麻煩大家唔好亂私了。
平時見到啲市民影相（唔係影大頭），都比手足屌到仆街，其實影唔到大頭而影相係件好正常既事？咁樣比市民既感覺真係唔多好

其實如果驚比人影到個相 做好自己保護措施好過 咁講都好難去control到宜家既局面

呢啲人真係割撚到仆街

不完美，需改善

態度好少少得唔得？控制下你地情緒
呢句野上面又紅字屌老母

咪就係
和理非得個口罩都未驚比人影大頭

咁質素同藍絲無分別？

冇點聽到佢講咩 因為我都係咁道歉
但眼神係恐懼

其實影相有咩問題？
記者直播播哂出黎
仲有車cam

以為勇武手足要智勇雙全。冷靜望每次車內情況。有無細路既都搵人上去了解下先話唔好意思我地唔想比人影大頭介唔介意幫手刪左佢（確認del左）之後問佢地去邊盡量幫對方指示。（如不合作又惡又搞事既自行決定，但不可先動手）

手足已經失晒控？
我屌你老母啦，個別事件拖埋所有手足嚟講？

諷刺嚟

呢啲垃圾
大家可以放心割席

割咪割 咪撚再因爲人地影幾張相就咁撚大反應啦
唔割即係暗示佢地下次都可以咁
情緒不穩就返屋企平靜下啦 下次再出囉

其實今時今日一早有意識有能力保護好自己

不完美，可接受，要改善
雖然唔知係卧底定手足做，但我願意夾錢賠番比司機
我明手足對影相（不論影全景定大頭）都比較敏感
但錯就要認，唔係就變黑警同林鄭一樣

有啲人遮得好求其
帶個黑色口罩就算
雖然個啲未必係勇武，但都係手足黎，影大頭佢地會仆街

唉，真係好擔心手足。

我理解你地，我和理非去發夢企下都已經驚到震。

但有錯都希望前線巴打睇到，再改善。

加油

會唔會黑警做㗎？尋晚先有一單話人一家三口樓下踩單車非法集結

係
好多cm見唔到

15頁 一張相或者片都無 狗自己做戲想分化

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

合理鶳

愈睇愈憎

問題係你班和理非接唔到力呢
前線手足抖都抖得零舍有罪惡感

風向故仔注意

個個post 都見你打埋哂d 冇腦既野

唔信就不推文啦巴打

打完佢地之後話狗做咪得

應該係藍絲家庭

值得爆

屌你縮返入老母個閪先啦

個啲惡撚過閪嘅冷靜啲得唔得，十足啲狗咁

不完美 可改善 永不割

勇武係會搞清楚先打 而家係唔係都打 同黑警無分別

你點知佢係唔係鬼，而家仲玩捉鬼有咩意思。就黎輸啦

係現場
推

主動搞老解都係唔啱

就算係真又點
個下比佢地成事會害死好多手足

總會有手足太衝動
你冷靜嘅咪安撫吓解釋吓
大事化小
冇需要講咩失晒人控

事實上 大部份前線都係好冷靜

真 記者係到日日俾人影慣 包到實晒先唔撚驚

其實係連登已見有人講過好多次,發夢時都要記得保護自己,你保護左自己,人地點影都無用...要講幾多次先識得保護自己?
你希祈人地唔影你,不如先為自己做好保護措施!
這方面不完美,可改進,但希望改進得快d快d再快d
街上一大堆cctv,智慧燈柱,popo係暗位影相做人面辨別,四處記者影緊.......

快閃狗屋狗宿啦 有人開頭就有人接

風向狗

呢啲情境見過唔少啦
然後衝上前兇人既"勇武?" 仲會叫人咪撚做左膠阻撚住晒呀
一早講過有呢啲人

講過好多次 自己包撚住洗撚驚人影咩
自己返屋企望下直播啦
幾多人淨係帶個口罩就做野
頭髮睇到，眼睇到，有D書包仲係5顏6色，仲要有掛飾既

呢到好多都比我block曬

收皮啦 車入面有人好撚串屌手足先

前面失控嘅可能得幾個，但後面一大班人，無人上去叫佢冷靜啲？無人制衡到嘅前線武力，已經慢慢變成暴力

班冷氣軍司收皮啦

不完美 要改善
下次唔好啦！

成班五毛係到屌
乜撚野證據都冇就開始罵

乜撚野核彈都唔割都係吹水

其實見到突發事
影相係基本反應啦

唔好講話藍絲先會咁
就算出去遊行嘅和理非 一樣係咁
見到突發事就影相
而唔會避影大頭

香港人不是暴徒
唔割

圖又無乜撚都無打幾隻字上嚟就屈？

記者直播咩都播哂出黎
條片上哂網唔會delete
要睇大頭慢慢睇都得

各位手足，唔好變到黑警咁失曬控
我地係唔會貿然主動攻擊人地
明白大家怒火中燒，但唔好一時火遮眼殺錯良民
先平心同對方了解，再做決定，忌衝動
我地係要保護無辜百姓，同埋警惡懲奸
我地行既係公義！！！

必需改善 唔係好黑警有咩分別？

影嚟做乜?
打卡放FB? 定真心想影大頭?

你影一影手足隨時踎十年
細路童年陰影? 怪你個戇鳩老母啦

我認為應該停一日集中做文宣!!

冷你屎忽啊？如果係真手足錯就認啦屌你老母

link

推，sorry

唔好衝動啊

影相叫佢Del咪算，佢唔肯先郁手都未遲

至於傷到手足嘅，就緊係唔好放過佢

做事要有分寸，有程度

多謝你資訊，又block一件

不割

你啲包皮就割

作故仔

歌唱自衛術for藍c
第一 六四影相術
第二 榮光拍片術
第三 若有人主動攻擊或持武器，自衛術

證據？

Pish

又話核彈都唔割?

你係玩佢膠嘅都不推文吖巴打

不割 但必需改善

推爆佢！

唔得 一影相就要打到佢仆街

就算係事實 你要提醒前線可唔可以好聲氣少少？
要人檢討但自己一下就屌曬前線話人失控
仲要自己都未肯定係咪鬼做就屌人上天
屌你老味連登成日叫前線be humble
自己開post要人檢討果啲唔撚be humble啲？
你地用埋啲咁既聲氣字眼 啲分化撚就好易借題發揮

如果佢開車 推撚斷你對腳
你會唔會都係咁答放過佢

有片仲出到街？
拍片條友俾班紅衛兵獅鳥左啦

最驚係失控 但無人敢出聲， 因為敢出聲就會比人屌左膠

其實唔洗保護和理非啦，人地嘜鳩都無，跑都跑得快過前線啦。唔洗太大包袱，顧好自己安全，啲和理非都會開心，無人想見到前線比狗拉。

前線心理壓力一定好撚大，但我地都一定要不斷反思同進步。

如果真係打爆野
Say sorry無用
我地夾返錢比司機啦

依家係得番不完美 永不割 冇撚左可改善囉

睇咗咁耐po
圖，video 都無

上now,立場又無

分化味濃
用不推文

分化味濃
用不推文

分化味濃
用不推文

分化味濃
用不推文

分化味濃
用不推文

分化味濃
用不推文

分化味濃
用不推文

Sorry睇錯

大力拍打果個係高大，定肥分唔清

影相根本就唔應該凶人
保護好自己身份係自己責任
現場大把記者 唔通又要話唔俾影
就算係普通人影相又點？

我係勇武就而家直接放棄 睇下你地班和理非冷氣軍師點抗爭 咩核彈都唔割 前線無割你地算執到啦

希望神獸唔係一個籍口比某啲人發洩

如果真係識 希望可以夾番錢 連登一人一蚊就搞掂
佢係唔係手足唔係重點 而係有人作為一份子打爛咗佢架車

已經搵到 真係打爆左人地架車玻璃

一陣嗰班熱血勇武又話你係五毛帶風向，信我，一定係

唔係唔接受意見
係你地一竹竿打一條船
語氣差到鬧撚曬全部手足咁
標題已經可見
一句唔接受批評就可以屌撚曬其他手足

玻璃呢？圖呢？幾隻字你就信到十足？

其實無去開發夢或者無上連登，好多人都唔知唔好影相
好多人都係路過見有咩特發野就會影下

求證完禮貌咁叫人delete 啦，依家同popo 老屈有咩分別

利申唔割，但可改善

鬼可扮人
人不可扮鬼

高大手足？
唔駛問到知係乜啦

贊成，要賠。仲要賠多啲啲

五毛你好，上面派左狗糧俾你食未？

其實真正既前線根本唔驚你影相
屌你 如果同小隊/FRD走失左
連佢地都認我唔到，我洗怕個爛鬼CAM?

不嬲都話對方郁手先鶳
影相就叫佢del相算啦

樓主可以重新開post同人講

下次冷靜啲，唔割

如果失控，已經向金鋪埋手

分化

宜家變左串人就要爆佢?

乜證據都無同羅犯焦分有乜分別？永不割

包好啲囉，睇live個個得個口罩做野，
又屌9人影相係咩玩法

同意

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 以現在架情況，林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢?

作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 濫暴，一定好嬲，天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

呢個時刻，時間好重要，美國本土而家架焦點放在落trump trump的彈劾。民主法案可能會拉後的！係呢個前題下，中共可以隨時入城的了。大家要重新討論下，抗爭之路，點樣可以維持下去。

文宣架步伐跟不上勇武。。大家只會做成自我分化！

唔會割
但認同有部分手足情緒失控
我明大家都好嬲，我自己有時都控制唔到情緒
不過希望大家可以放鬆少少
唔排除係鬼做，但係都提一提醒大家控制好情緒

無失控 只係冷靜唔到
勇武暫時休息下先

#415

發夢見到有幾條黨鐵友話佢地兩聲暴徒，就搵野掟人地。
跟住人地死死地氣say sorry。
其實，人地say sorry你覺得好型咩？係屈服係你地武力之下咋。

不割但唔該真係be humble，自從裝修出現就多左失控事件。

如果真有其事 做得over左要檢討又話係割？

唔好屌 比解決方法
我建議下次如果見到有呢情況發生
請和理非主動幫手叫人唔好影 唔好9企充人數
大家出得黎都係手足 有責任互相幫助
和理非做好形象工程同保護勇武私隱是常識吧

推呀，獅鳥都唔可以亂黎

事發經過：排除係鬼既可能先

你咪鬼囉，死3毛玩分化
重申 不割 不完美 有改善空間

呢啲冷乜撚野處理

話左有班極端激進撚係度刺激分化

屌呢個post好撚精彩
兩邊五毛瘋狂推post
又有d扮理性 未見到source就瘋狂推

今晚真係五毛總攻擊

唔怪之得唔ddos

放棄緊核彈都唔割
但打爆塊玻璃就話失控

去緊九龍塘嗰條馬路 被爆玻璃嗰架車紅色嘅 當我上前睇嘅時候 架車塊玻璃己經畀人揼左野

另外，沿途有路人影相 （唔係影大頭 純粹邊食花生邊影）
就有位手足大叫「影乜撚嘢呀屌你老母」
其實我知好多手足都有禮貌 亦知道呢d時候好敏感
但係都唔好咁粗魯對路人囉 我覺得某幾位手足真係要改善態度 唔好用對黑警嘅態度黎對其他人

又係左膠帶風向，一張九龍塘私了嘅圖／片都無

樓主個標題係衰
但係唔理呢單真定假
唔好隨便召喚神獸係好應該推廣
呢一兩個星期的確有好多風向撚吹事無大小都要召喚神獸
即使對家只係得把口鳩UP都要濕佢一獲
咁對成場運動絕對有害無益

想知問fc果d人係咪真係咁撚離地
次次落去都遇到呢d情況
早幾日見到有廢老出聲屌已經成個雪糕筒掟落去後腦
條廢老仆左落地跌崩幾隻牙
心諗屌下姐洗唔洗咁撚狼呀

標題改好少少

fc 先 依家太多鬼

Remind 無問題 但用呢個標題remind 就好有問題
第一句就話當佢唔係鬼先

呢樣係我質疑既地方

分你老母化咩 有錯就要認就要改善架啦

影相就要打到流血 仲撐果啲係咪失左常性？

咪就係 點解記者影大家覺得冇問題 普通人影你又兇佢 痴線

TOPIC 有問題
咁快指定係手足?

不推文!!!!!!!!!!!!

點解要咁？由day1開始我地就係贏示威得黎好有秩序同禮貌
點解今日唔同哂？？？？

相呢？

請唔好Block，記住佢id：61748，下次一齊屌柒佢正視聽

咪撚出來吠啦on9

屌 又話核爆都唔割 得個講字咋？

有冇證據?

屌你作故分化撚

推，唔好變暴徒

阿Sir你ot錢唔夠洗？

冷靜啲呀各位

其實過左咁耐，唔影相基本上係共識黎架啦，有幾大可能係會唔知?

真手足真係唔好比仇恨支配自己

ＦＣ左未？

我有少少印象 佢地屌話去黃大仙做乜撚野（爆私家車後）
之後話去番爆黨鐵
但果陣已經爆左

開始唔係

我諗佢係出自擔心大眾對前線反感而咁著緊？ 冷靜啲先，大家想件事好

#428有圖 個POST 名可以改善

拉，咩野叫已經

推 大家下次可以冷靜少少

千祈唔失去理智

手足們唔好再因為影相嘈啦
各位都包好啲啦
包得好佢點影都唔驚啦

話有錯要檢討就係割

極端撚真係好鍾意將事誇大

核彈都唔割
呢啲小事 建議手足謙卑少少就得

內文正確 但標題好差

賽後檢討呀ching

點都唔割
一拉到 告暴動。
仲好意思話 人失控

咪係 打撚埋佢地咁又點係咪咁就割？
尊重前線啦

唔割
不完美
要改善
佢地冇錯
唔好下下都屌佢地
請用返和善既語氣

有冇留意個手足有冇標記?

打撚到你仆街先

唔聽意見 一意孤行就割

割你老母

其實唔係要割，係提醒大家

件事係真又好，係假又好。

係一個警告我地抗爭者，我地唔係藍C，唔係黑警。
更加唔係爛仔！暴徒！

我地既行為係有必需要改善。
做得唔好就要改，如果咁講都屌地你地唔好出黎抗爭，
出黎做黑社會算。

咁玩法，救唔到已被捕手足，只會更多人被捕，更加要冷靜，唔好中柒婆奸計。

屌你老母

呢個時期影乜撚野相 自己人根本唔會亂影 核爆都唔撚割

小心極端五毛 已Block
記住我們不是暴徒 唔係得個講

#415有片

pull

希望大家可以冷靜應對

PUSH
不完美,一定要改善

p

冷處理

依家叫前線改善
成句野係 不完美 要改善 不割席呀
仲出黎講埋啲晦氣說話

唔係作故仔
利申行過見到
車主揸車由九龍塘去旺角方向
手足係九龍塘向獅子山隧道方向行緊
本身路線上係無衝突嘅 車主都冇撞人冇做其他嘢淨係影相 最後比人打完車企出黎求大家放過佢
影相真係算啦 大家唔好咁緊張
有好多人冇見過都想影低
尤其是九龍塘區豪宅區黎嫁
好多人冇見過呢個場面都唔出奇
不完美希望改善

拉上多少少先再講啦

對路人既態度真係要改
之前發夢有人喺橋影相有手足大聲屌完人地都收返埋部電話 跟住仲要拎laser 射尻人

割你老母
郁D就割
不完美
要改善
下次會更好

核彈都唔割

無圖你講乜都得

拉

發夢現場，本來都準備開post，一開始有個問都唔問肥仔沖去亂拳打人地車窗，重大叫：「香港民主大於一切。」之後一個年紀較細既沖過黎一鎚打爆人地前方玻璃，最後又有人打爆埋倒後鏡，以上三條完全唔用腦既撚屌我知你地一定睇到，唔該你地賠返錢比車主

好多唔用腦手足係度搞破壞

#415啊

不割 可改善
Be water Be humble

不被仇恨支配

不如開多個post

其實我認同部分人開始過份敏感（我極力唔想用失控呢兩個字），係唔係都攞啲事出黎做借口企圖遮蓋自己既過份。呢兩星期真係失分失得好緊要，我知大家既行為背後都覺得係有必要，但少左支持多左敵人真係大忌，要改善

係，上個月先話唔係特登影大頭就禮貌提醒算，開始無人理。

今日我都畀人屌剷相，唔係自己友真係屌撚返轉頭了。

唔好問點解而家無勇武 因為俾你地班冷氣軍師割走曬 咩都唔做剩係識屌

咁你又點知佢冇影大頭？ 你又點知手足一定係『唔知頭唔知路』？

申利左先:唔係搞分化
我係一個和理非
係有D地方可改善 我知大家都係拎黎命出黎既義士 又好緊張身邊有鬼
希望可以關注一下 好嗎?

五大訴求，缺一不可

次次都叫大家理性， 次次都會畀人話藍絲三毛。

咁就叫失晒控？
咁721 831 新屋嶺果d叫咩？
下次個標題唔該起好小小
咁重分化味

手足做得唔好咪改善
拉

樓豬

咪就係 612果日已經講緊要保護好自己 今時今日仲屌人影相係咩玩法

樓主講嗰件事有冇片/圖㗎？

不過就算係堅，私家車上影相嘅人真係有責任的，現場咁環境，唔拍照係common sense。

下次手足可以用遮擋？

打撚死埋個細路都唔割

求link，btw有D手足可以冷靜少少係真嘅

係遠處路過聽到，真係情緒好激動，路人唔知咩事，真係好唔友善，同行嘅麻煩好言相勸
請唔好變成敵人所講嘅暴徒

吹大D!

求FC
唔該唔好傷及無辜

可能唔係手足，但如果係手足，唔完美，可改善，不割蓆，我愛大家

你個標題好撚垃圾呀
乜撚野叫失哂控呀
做錯最多咪道番歉囉
同埋賠乜撚野錢呀
你好撚多錢呀？
有錢都捐俾星火/買gear etc啦

Reminder, 係咪真手足都好,
要提自己人有咩原則唔係亂嚟

垃圾post
不推文

希望下次有手足拉住

提醒手足冷靜係岩

但呢度引左好多P牌風向撚入黎

大家不推文回覆

其實又好難怪人，唔好話示威緊既手足，平時行街戴住口罩，如果比人影相，明明無犯法，都會即刻好緊張，我諗大家都唔想

點都好，不分化，唔會割

老閪都唔割

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

一個po就引哂d極端分化撚出黎

問心自從獅鳥風吹起之後有幾多單係鳩打
初頭又話唔主動出手,依家好多文宣根本冇得拆
爆鋪都係同一道理,呢d行為做開就唔會節制到
唯一方法就係停

俾人打要還拖,中資藍鋪要懲罰
但唔等於要私了同爆鋪

咪就係 唔割代表唔使改善咩 痴撚線

請封鎖P牌會員 徇眾要求 #271617，此人不斷老屈前線係鬼

3毛手段層出不窮架

你加密做乜撚野姐? 以為個個上連登有account?

私了就咁撚多人
之前我叫打波就冇人應機
依家仲要亂尻咁打

起碼都問清楚先，個細路仔第時變藍就係呢啲唔敢打狗但私了衝第一既柒頭害

屯門mall摺紙自己唔戴口罩都屌街坊打卡啦已經
信前線之餘都要睇清楚值得檢討地方，好嗎？

捉個細路出嚟打啦 咁鐘意影呀拿

你係連登叫示威者唔好做既，臥底都可以做撚齊，所以咪撚再晒時間出幾十個ＰＯＳＴ叫人唔好點點點

sorry借post講

啱啱沙田有一班手足被狗拉曬
最少10個
全部都有gear
冇記者在場
有咩可以幫到手

一眼就睇到呢個post有鬼

兩邊都係佢地人

起下底勁多乾乾淨淨乜post都無開過嘅

有心無意咁加句呢d先得人驚

搞到好似好多人都想割咁

同埋佢地可以透過互相尻屌引真心反擊

從而推個post上去

我唔肯定我知嗰個係咪樓主講果個
但我講嗰個係引戰加想車死人咁
先比人私了左架車
好多時旁觀者根本睇唔到成件事就出黎屌

早幾日收到段一模一樣嘅錄音內容，係藍絲send比我嘅信不信由你，反正我就不信的

「核彈都唔割」

「前線大撚晒」

「popo 都唔講法律啦，我地仲講咩法律」

「黑社會周街打人啦，我地仲咁仁慈」

問你地一句

popo 大量派臥底扮示威者做野
然後media 煲大去國際
你地遲早收皮
係咪想繼續？

屌 居然自己唔記得禁

支持，打爆人架車講句sorry冇用

對政府對警犬,可以唔洗留手,但對市民,要睇清睇楚先郁手,即使佢係仆街藍絲,佢無搞到手足,就唔洗理佢,但好似個仆街撞人的士佬,必須要私了

屌你啦，作完個故仔，成班p牌仔係度推

每次手足都會警告在先，唔好話係車入面

平時有人影都會叫佢del就放走佢

今日好多分化撚

重組前線！

一班黑警扮手足 都有咁既可能!!

呢樣真係唔明 一大堆記者都係跟住影 其中唔少影大頭都係冇野 但街坊(當係先)好奇影下就又凶又打咁 明明之前都會好聲好氣叫人拎電話del左就係 而家直接就凶 扔爛部電話 好早好多人都話保護好自己為主先啦

不割 可改善 be humble

Be humble!

影相叫完唔聽都叫無辜
咁又係既
條片出街，又比人認到，比人拉個個又唔係樓豬
咁當然無辜啦

#415 呀

如果揾到個司機出黎證實成件事咪捐比佢囉

認同 真係好撚多人衰衝動

樓主分化撚嚟 唔洗理 繼續打到佢仆街

純粹想fc姐
一振手足比人老屈就唔好

咁既前線，有冇其他前線手足可以幫手教育下

咁既行為同紅衛兵有乜分別？

咁搞法好危險 原本一步一步成功隨時比失控私了搞彎

咁撚好笑嘅？對示威者咁高要求，對家黑警日日都犯哂規，啲藍絲都唔割 ，呢單野莫講話假，就算係真又如何？對比起俾子彈射嘅手足哩啲算得係咩野？對住哩啲分化撚，拉一拉不推文就得啦，咪撚阻住個置頂位啦

唔割，但真係要冷靜，10月1 荃灣有手足都係咁係大河道屌影相c9 ，差d打c9 好彩有其他手足拉住

我明壓力大，但我地都要冷靜，變晒popo 咁點打落去

但我相信只係好少部分係咁，大部分手足都係冷靜同humble

唔割。如果有錯就一起道歉賠償。

不過樓主標題都唔太好，好易被人覺得分化。

保護自己係責任黎
麻煩對市民客氣啲

如果下次搞你屋企，點？

3個月都唔知唔可以影相？
唔可以話抵死但應該自己負返責任

仆你個街留意左你幾個cm 發現你吓吓都係想分化前線同比意見嘅人 仲要用埋咩米國 淨係喺大陸小說先見過人咁用

日日講呢句但日日錯唔撚掂喎

有無相 時間 資料 地方

不割席 先唔講係咪狗扮人 就算係手足做既咁咪搵方法解決 而唔係咁樣去割席

絕不傷及無辜

起碼人地有刀或意圖傷害手足先好召喚鶳

支持賠返錢俾人 下次手足可以冷靜少少

講左幾多次唔好比人扣紅衛兵帽子啊...

其實唔使講唔割 你地應該擔心前線割你地 有無諗過你地只係旁觀者 無你地 依場運動都會好順利

屌你
下次你係現場
你咪衝過去幫手say sorry
係到屌前線做乜9？

不指責不篤灰

咪係 樓主正一分化撚
尊重前線決定啦！

咁你要贏港共定威一次？

係

唔好再爭論有無鬼同埋邊個失控
做好文宣。完！！！

你有無睇到其他係發夢現場手足既comments
why not both? 做得唔完美唔洗補救？我地唔係爛仔呀...

當成個運動都無大台 大家係個體思考 唔係大家控制到既局面 和理非都係途中幫幫口叫停 大家唔係士兵 唔會有服從性

其實每架車都有車cam 藍絲要起底都好容易 如果咁驚起底包好自己好重要

岩，俾自己休息下去重整思緒

推
唔知講乜好

你點解唔落去教育前線？

黑媽媽係大會堂到被狗包抄
冇記者冇live
全部㩒低曬拉咗上車

之前講緊嘅be humble又無哂

所以我覺得第日有權力果班真係要和理非黎做
管理唔到自己情緒既人係做唔到大事

辛苦你哋
多謝你地到呢一刻都仲保護緊和理非
核彈都唔割 但同時我地要調整策略
香港人 反抗

香港得3萬警力
如我地遍地開玩就可減少損傷和減少手足被捕
香港警力根本不能同時多區捕捉
但集中係一區只會被大圍捕
在民主運動沒有大台的情況下
無需再集結拉banner 只需各區開花，開花就快閃，捉都無得捉

以家集結同一地點 黑警可以停黨鐵，Check巴士去拉人
我地應改變遊行策略不再集結
應要遍地開花

我地係要盡快令美國民主法案通過
令政府無所適應

最後

大家要學習冷靜
熱血沸騰係好，但不能過火，以免失民心
最緊要係歷史會有重影
香港人 反抗
六大訴求 缺一不可
不分化 不割蓆

你個標題真係好乞我憎

手足壓力太大完全明白，但影下相真係唔洗獅鳥

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

有時我都唔明佢哋咁燥做乜
其實真係全世界睇緊㗎
冷靜啲得唔得，抗爭唔係大晒㗎

唔割，不過如果真係手足做既就真係over哂
希望前線可以冷靜d

屌你乜柒都冇就咁喺度吹水就話手足失控
俾證據上嚟再慢慢討論

樓主有道歉呀 追post啦ching

樓主呢d冷氣軍師為咗引人入佢個post
就將個標題set 得有咁誇張得咁誇張
明明係個女人影人相 有手足衝動左唔知頭唔知路
就開嗰post 大包圍屌前線

如果佢開個post標題 寫 九龍手足請冷靜 唔好打錯玻璃
佢個連三頁都冇呀

冷靜既人要出聲。

認唔認投都當你係架啦，識唔識咩叫氣量？

Tui

開post啦

其實影相有咩問題
出得嚟個個都包晒㗎啦

唔好咁講
平時見好多前線都好理性

係咪狗都未知

如果一塊玻璃，幾千應該整到
夾返比佢

錯就要面對

同埋拎 721 831 新屋嶺嗰d出嚟比較係冇意思
嗰啲已經唔係人類所為

之前參加商場既和理非集會 有途人影相
咁我覺得人地好奇影下相好正常 況且只係唱下歌 唔洗咁緊張
點知個手足勁大聲屌人老母 我覺得可以好聲好氣叫人唔好影 觀感會好好多

有人貼咗now圖了

推，控制唔到自己同黑警冇分別

NOWTV 直播有拍到
肯定呢個唔係故仔

總結: 勇武有改善既地方 不割席 繼續五大訴求，缺一不可
不推文

仆街 我好撚肯定有黑警藍絲狗混入左我地手足到 就係想要屈鳩我地係真暴徒

依家有啲人已經失去理智

唔怪得手足
個陣前線真係好緊張架

總知 勇武有咩做錯

我地和理非同你道歉幫你賠返比人

我會夾 tg mcd20

唔撚識改個好啲既topic

你落前線
幫手say 一句sorry
件事就完滿解決
你唔幫手仲係到屌手足？

可改善 不割

其實已經接納唔到其他人既意見
再出聲 只會比人話係5毛係鬼

分化post

唔割，完

唔割蓆，但仍需改善，但標題要改下

建議司機可以試下搵612 睇下會唔會幫手

屌影相既手足明明呢幾個月已經冇屌得咁甘
做咩又番左去6月 屌人影相屌到郁手
對市民 be humble 呀兄弟

一句講哂 影相就打到佢仆街啦
好似馬蹄露咁打就岩

錯就認啦,改返咪得,一定唔會割

真
用紅衛兵講真係一係五毛，一係智障，好撚侮辱
佢知唔知紅衛兵係點

1. 冇fc
2. 如果真係有發生，請手足改善，如果冇，請當係寓言故事唔好俾佢發生

完

我希望各位手足humble

直播黎喎

Agger

知道前線壓力大好辛苦
但要保持冷靜同控制情緒
我地目標清晰 有文明理性一面 係主流民意一直支持我地ge原因 唔想見到運動失焦
若真有此事 要認錯檢討

不割 核彈都不割

pish

臥底做

利申 發夢我係在場既

真係唔係甘好
第一人地冇搞你 就算我當佢真係影我地大頭啦
你都冇可能甘就打爆人架車玻璃
仲要有小朋友係車到
佢全家係黃都變藍啦
佢冇打你 又冇鬧你 係馬路周圍都係車cam
你屌人影大頭不如遮好自己啦
可唔可以禮貌少少對待
我唔想比人覺得我地係紅衛兵

之前係港島見有私家車撞開路中間垃圾筒 有人追去打左架車一拳

無限期支持勇武割班冷氣軍師 一翻到屋企開連登見到依Dpo真係好心淡

學識冷處理

唔洗理呢個多汁乜柒兔
Block咗佢就得
三毛嚟
平時最鍾意推d topic juicy但係old news上嚟擾亂討論

佢地咁雀躍推呢個post 一定有鬼
要幫手拉一拉先

要檢討

咪拉返去19：08囉

係第三種鬼

［對策］捉鬼敢死隊

Sorry我承認我標題唔好

已BLOCK 不停叫人打人
喂你冷靜D
#64767

有冇諗過佢影相報料比寶寶
我都試過手足冇問就打爛玻璃

唔係分化，係要指出問題

唔割但要改善

今日我同朋友經過見到火魔法，朋友諗住影幅相 (只係影火冇人係度)，都俾人掉嘢
同路人嚟㗎，你咁無差別攻擊人，人哋仲點夠膽出嚟呀

前線部份勇武不嬲好似食左藥咁，好似有狂燥症咁，亂咁屌人，唔聽佢指揮會爆粗狂屌，我見到都怕。
利申：唔駛屌我分化撚，呢個情況六月到依家一直都有，企開前線實明，唔係好多，但梗有一兩個上哂裝既好撚燥，屌個個都上哂裝個個都攰，好聲好氣唔得架咩。

收聲mon post 啦死警犬

玩佐4個月仲影相

滲透得好犀利，不停煽風點火
完全切合哂林鄭推緊急法既目的

屌曬啲分化既人 睇到你地鬧交好辛苦 手足一時燥左做錯野 唔完美有不足下次改善囉 下次語氣好返啲唔好亂咁嚟咪得 而家重追究責任有咩用 做錯左就道歉 可能嗰條友真係影到手足佢係有錯 手足都可以語氣好啲講左先再動手 兩邊都有錯 我求求你地唔好再嘈交喇

你又知唔係黑警？

很黃很暴力

Fc？

無人受傷又如何失控？

威乜撚？我都話就算係真又點？啲黑警日日射TG都係不停傷及無辜，又唔見你去屌鳩佢？贏港共就係一定要，我亦唔見得會因為哩件事而失民意，片又話有結果係NOW嘅live link，黑警就算單單有片4點鐘都係大話蓋過算啦，藍絲有無割？

有時D人真係為左影下實況SHARE比人咁
膠下膠下就爆左

的確需要改善

點解又係你呢個垃圾？

手足叫既定義係態度惡劣、好撚大聲咁屌7啲市民？ 想大家進步姐

驚就唔好出街

真係撐唔到落去 呢啲一定要割
點搞 失哂控 同我地追求既野愈來愈遠
同班死黑警有乜分別

收聲喇 警狗

屌你呢個post再推嘅都係鬼

個topic咁誤導性都仲討論

就咁睇字好難信唔係鬼

咁影咗大頭條數又點計呀？
如果影大頭都放過，咁前線嘅安全又點保障？

前線被人影到大頭，到時被人告，坐監個個唔係你緊係講得咁輕鬆啦。

揸車就揸車啦，影咩相姐。
而家爆玻璃咋，佢損失都係錢。

錢同坐監，邊個成本大啲呀？

即係我比幾萬你，你肯唔肯去坐下監？
而家郁下就暴動罪嫁啦，輕則56年，重則10年。

唔割蓆，但仍需改善。

因為我地係抗爭者。

我地唔係賊，唔係斕仔，更加唔係暴徒！

明未！

利申發夢我真在場
架車紅色既
男人係司機 車頭坐住佢個仔

謹記動武應符合比例原則，影大頭同屌未至於出手。 手足手痕可以引對方對手先，文宣手足好辦事

錯就要改，我地唔係林鄭，唔會死撐

記住用勸喻
最多要佢交手機幫手整理
千萬不要召喚神獸

影張相就要打爆人地部車?
咁不如打日日打記者.
係錯就要改善.

咁入邊啲人究竟係黃定藍

攻擊的出發點並非同道德有關
而是為了發泄
咁同紅衛兵有乜分別

重點：你屌人影大頭不如遮好自己啦

真心似臥底。
記得有手足係三罷前一日經過新城市指罵街坊，同掟野落街坊到。

請傳開去
唔好再破壞商店 銀行 縱火

尋日第一日示威者做

之後第2、3、4日全部黑社會做，而且警察會用返尋晚標準，成個幾兩個鐘先嚟

呢班黑社會，黑警，武警，甚至大陸人仲會打爛完進一步搶嘢，偷嘢，放火，但會無差別攻擊舖頭

目的好簡單：就係比人感覺大家變成真暴徒，開始同大家割蓆

你班人咪L成日推義士受傷的事件回應，來justify 自己攻擊店舖的行為。義士比黑警打同殺，你走去攪藍色商舖，而唔係攪黑警。唔係個個都係深黃，仲有堆淺藍剛轉淺黃的人，唔係真係咩都支持。

如果你攪議員辦公室，中聯辦，狗屋，外交部特派公署，所有中共權力爪牙的地方，肯定無人會割，仲會大力支持。而且，中共唔會咁攪返自己地方，做唔到 Copy cat

而家香港話事的係行政機關，立法機關，同黑警，點解721大家嬲，其中一個原因係因為黑社會無對準示威者，而係無差別攻擊市民，再連同黑警配合先咁嬲。如果當日淨係打示威者，成個效果已經好唔同。831同樣道理，激起民憤並不是暴力程度，而是攻擊對象是否合理。

一早見超級五毛“五味真火”話要繼續打多啲舖，就知呢鋪仆街，大家再唔盡快修正裝修方向，係會出事

1. 香港人係行政機關，立法機關，同黑警配合打壓香港

2. 黑警子彈謀殺仲未煲夠，今日就變成左派報，黑警等譴責示威者肆意破壞蓋的場面過所有黑警謀殺的聲音

3. 藍店發表政見就被裝修，咁黃店發表政見被藍絲裝修，係咪大家想咁？係咪連發表政見都唔比

4. 咁多辦公室，政府行政機關安然無事，對正晒政權唔做，咁快排到藍店講唔通，行政機關停工，政府就停罷，又話要攬炒？如果行政機關受擊，黑警仲唔9秒9出嚟，尋日區區都唔出，就係比大家出醜，唔信就睇下今日鋪天蓋地的新聞。仲有幾多傳媒關心中槍,同危殆義士。

5. 遇到攞武器的藍絲出神獸合情理，但純口角互屌，就唔駛出神獸

場運動一直玩到落去，係因為有自我修正功能，大家點玩我都支持，只不過必需要考慮大量唔上連登的香港人，海外官員，傳媒等觀感，難得connec左全球的人，就更加要為所有事情出師有名。

我地無權無勢，力量來自每人丁點的人民集合，民眾心一散就玩完。犧牲左咁多人，唔應該純為發泄而失方向，對準有權力，有勢力的人和物。7.1立法會大家會放低錢，呢個就係香港人可取之處，受人讚賞。

做到警告的功能，其實任務完成//

不過
#核爆都唔割

咁洗唔洗打埋記者？

人嚟block咗呢件三毛佢唔該

屌你啦
戇鳩 成百鳩幾日仲影乜鳩相？
擺撚明就係影人大頭啦仲要紅字
屌曬樓上話手足班撚樣

依d post推黎做咩。成日帶風向，要講現場講啦

唔好乜都賴臥底
係有可能係臥底
但亦都有可能係手足

道咗歉先，同一時間指出有可能係臥底，有何壞處？
1. 代表呢邊有承擔
2. 提醒全世界係有臥底

係咪要好似政府咁「唔想失去管治威嚴」係到唔道歉？

真係有時D野要掟埋去藍絲GROUP
影相後果自負
廢事膠人唔知頭唔知路中左伏

唔好比仇恨充斥頭腦

支持

班撚樣
未燒到自己就講得爽快
咪撚反醒啦
繼續錯落去

屌2句都唔得？不如返屋企訓覺

補救咪道番歉甚至做番文宣
同埋絕對同意要檢討番叫人唔好影相果樣野
但我就係唔同意要賠錢
下下做錯就要賠有幾多錢去賠

support
要冷靜HANDLE呀
分清敵我同路過既人呀

唔回，等佢沉。

出得黎就包實D啦，記者都有奶共報會影撚住你唔通又去打記者？
人地無武器無郁手無黎挑機就好心唔好郁手先

核爆都唔割

我地場運動成功好多都係靠前線冷靜處理問題 前線壓力係好大 希望你地能夠戰勝壓力 引領我地去啱ge 方向

[道德撚、左膠黑色警告] 邊有人咁撚戇鳩, 有黑警臥底呢張皇牌都唔用, 乜鳩都主動攬撚哂上身

Be humble
Be polite

推，請勿傷及無辜

係咩 咁我咪要多謝你？提多兩句就係風向撚民意撚？我唔怕割喎 你咪割 燒埋法院吖笨柒

agree!

一定要有紀律！！
我地唔係爛仔！ 唔係軍閥

我地當得自己係革命軍，就要有紀律！

有打人咩？玻璃同人唔識分？

沙田大會堂夜媽媽進行大捕搜

有冇人可以救命

其實要
幾多手足俾記者累死
影得最多大頭就係呢班仆街

你咁樣話勇武手足..再唔會有人為你衝
你都唔會見到警察個邊唔幫自己友啦
ON99

其實車都有ＣＡＭ
人地冇咩特別大動作
由得佢算

ＢＴＷ
車ＣＡＭ分分鐘清過電話影

呢一家大細影左張相咋喎又唔係賣港

太衝動喇
人地無話唔刪

似乎依家要管理好own team 多過target 對方
唔係場仗點贏？

唔奇 連登仔好易比人帶風向

低能 和理非開始失控鳩屌割席

呢個時期大家都心知 重要係車到影相 重同我講要和理非 大家明唔明影相幾撚大獲

夾錢賠返比人

求大家冷靜D啦

拉住一個，另一個又沖埋黎，當下真係嬲撚到仆街

請善用不推文功能

割你老母
段野假唔在講
當佢百鳩幾日暈左唔知影示威者已經係敵意行為
咁叫完咪影仲影乜柒？
俾人扑真係碎料
仲要有手足say返sorry仲想點

PUSH

求下前線可唔可以唔好亂咁用神獸
真係跪求

如果所講係真，對仲有理性，唔係比仇恨控制既人嚟講，係唔太應同

其實過火事件，幾個月以嚟，大家都係話冷處理，或致歉⋯⋯ 但唔係一句 sorry ，不完美，可改善就一定會「被接受」

唔係要怪邊個，依家每一步都咁重要，無人知邊次會錯而導致玩完，每個人無論咩角色都想為大局

唔好下下話五毛、分化...

當藍屍親身遇到黑警會變黃，反之亦然

當然，到今日仲影人相、拍片既，係佢自己唔夠醒目

無大台，大家一人一句，可能改變唔到D乜，有時我都覺得好無力，好灰心，不過仍然每日希望黎明有一日會嚟到... 各位保重

真心要

冷靜啲啦

認同 推

瞓咗好多日，今日先出街咩，係人都知唔可以隨便影相，要影都行遠d 影，一張相可以害人坐幾年監，你話緊唔緊張

啱 和理非自己識執生

啲車有車cam 係咪行過見到每架車都要拆要爆咩

班垃圾係後面企定定玩手機
仲係到指指點點

咁擺明係有鬼啦

哦

要調整

聽勸

無政府狀態要keep住道德觀唔易

但都要做

分化

呢幾日都已經盡量提
唔聽都冇辦法，講多幾日都口臭啦
冇大台=冇組織冇紀律，係靠自律

咁搞法 真係好難唔割 而輿論都輸晒

覺得影大頭最多dump 爛佢部電話 佢出手先打柒佢

何況女副駕未必真係影大頭 無人知

On9，冇記者你比人打撚死左都冇人知呀
用下個死人腦啦

前線好大壓力
我地個個都知
係當日既活動完左之後
不妨拿d時間出尼休息下
睇下漫畫打下機
當冷靜、暫時放低憤怒之後
再睇連登post
咁樣無論對前線定係lee場運動都會有好處

大家都已經由頭包到腳，影一兩張相就算大頭都無所謂啦

下次影返張受害者及受害物睇下

多謝巴打提點
我都覺得佢怪怪地
不過費時郁下就話人三毛
呢個post的確有古怪 大家唔好再推

有live影埋仲想點，錯左就一齊認錯啦

以前連登咪曾經講過一啲基本原則規條
結果比人屌大台軍師

老實講，前線讀書真係唔多，見識唔夠

人不犯我 我不犯人
如果人地唔係郁手可能只係屌幾句就屌番佢算啦
希望大家都可以原諒學緊搞革命嘅香港人

搵人問下612 有無得搞喇

單方面指控已成五毛大量割席既手段 不過無人會明 因為和理非失哂控開始割席

人地架車有BB 架,
真係唔小心整傷個BB真係玩撚完.
總之一定要改善, 影相根本唔駛出手獅鳥.
有black boc根本唔怕影

認同樓主內文
不過標題可以改好少少, 例如“手足請召喚神獸前查清楚”, “請對可能影大頭人士有禮貌”, 唔係好易比人覺得係五毛分化撚

BTW, 我覺得影大頭的話未至於要私了, 除非佢拒絕兼打埋人

你冇辨法知蒙面係咩人
卧底好多時俾手兄更激

Be humble

車主如果係真嘅話要賠錢

如果壓力太大,可以退出一排抖抖
而非好似popo咁破壞發洩

做咩要打記者？

可以點補獲？

你話咩

下次唔好啦
從錯誤中學習啦

又捉鬼?

假 ， 不推文

咁講法全部記者都唔俾影？

我覺得過火左真係 天琦叫我地唔好比仇恨支配

200萬人一定會有人做錯
唔好次次都活喺自己世界
道德高地係好重要
同時淺黃亦都有可能會割

唔好咩都有鬼啦

Hi popo

呢下明顯手足有錯
如果今次賠錢 都係文宣一種
手足之後就會警惕

be humble

若然我地做得唔好激動得濟，點解道歉完，就要求人地自己拎錢出黎？就係因為知道做人要負責任啲，先提醒到大家要緊慎呀

你睇呢d 言論都出埋 連登仲有抗爭價值？

我勤你就真係收聲啦
事實我地真係要多謝前線 得罪講句 無佢地打藍絲 幾多香港人仲唔撚識反抗

提點可以 但呢啲標題真係好撚核突
因為你真係無權割人

仲有唔好用燒法院發晦氣 顯得你好小學雞

而家有夠咪係死左幾個手足仲要俾班仆街記者跟尾 啲狗上巴士捉人添

你on9? 核爆都唔割

手足唔係聖人

捐你老母咩
佢影得你大頭
報串比拉鳩左咁點
你班垃圾冷氣軍師收皮啦

割你老母
冷氣軍師
做錯唔比人改嘅

希望前線冷靜下 諗下做呢樣野目的係咩 因為你冇辦法阻人影相 就算佢地唔影 記者都會影 最緊要包實自己

如果情緒激動嘅手足 可以做下和理非先冷靜下做下文宣 貼下連儂牆 黃背心就係因為無底線嘅暴力失敗左

最間單，唔好下下都escalate 去到武力先。

真心唔明四個幾月仲未夠咩

殺左你老豆老母割唔割？

唔割既話比個地址我

仲肯講咩，
講多錯多，
呢個時候唔驚俾人尋仇咩。

尤其有車牌個d，
起底真係話咁易

黑警做得衰仆街所以示威者只要無黑警做到咁無理性就等於啱？
藍絲唔割關我撚事，黑警之所以柒比國際社會屌到仆街就係佢地唔會檢討繼續濫權
而家樓主出post就想大家檢討下唔係做咩都啱一句黑警仆街就大撚哂，諗下對成個運動有咩幫助而唔係幫自己樹立敵人

樓主應該試下上前息事寧人 前線手足有時太過緊張

冇價值既Post要沉

都未12點就一堆五毛衛出黎割 呢個 forums 都係收鳩皮啦

已經錯了既就唔好小﹐
小得多無益﹐
要肯定佢係判斷錯誤先好提醒佢

我諗佢係太緊張。
上次元朗果邊D人叫影相D人DELETE
好有耐性，讚！

屌你老母，有證據先好拎出黎講
你拎上黎講有咩意思

道歉賠錢無問題
勸手足改進都唔係問題

但係咪要用一個咁嘅topic 引屌晒全部前線手足

明明係得一兩個人衝動打爆玻璃

就講到全部前線都係咁

再有一大班三毛入嚟
一堆鳩屌一堆鳩撐
再有真心膠入嚟

成個post咁短時間內推到咁多頁
你話無鬼我真係唔信

你地咁樣推一個咁嘅topic
除咗影響前線手足
仲會影響埋唔清楚件事嘅其他手足心情

如果上面推嘅人撫心自問唔係三毛
唔該好好反省下

唔止前線要改善
我地都要改善

有對外文宣叫人唔好影相？唔係人人有上連登㗎

團結呀各位

我都見過係又屌唔係又凶9人，本身深黃都懷疑信錯人，有時真是自己人都屌走埋。

[警告] 呢幾張7.1既相仲有冇人記得

其實林鄭放曬風
佢叫人同勇武割
佢知我地唔會割 於是混入好多鬼互diu
帶風向 + 失控亂破壞 黎抺黑我地

唔一定要捉鬼
但令鬼無得行動 就係呢十日 只重攻和理非
令佢策略失效

認真，如果控制唔到咁同班狗有咩分別？出去搞到情緒咁高漲做咩

#415 睇完再覆我唔該

唔怪得你係孤兒仔

啱呀 仲有不割席

你現場勸就現場勸，依家講緊既係依單野無證無據你鬼知個故仔老作定係真？唔駛再係連登度搞到資訊越黎越亂

經過上商單嘢仲會咁唔小心 鬼定on9啊
下次作故仔作好少少

[orange]不分化 不割蓆 不完美 可改善[/ orange]

其實好容易出現咁嘅情況
第一下係有手足直接同人發生口角（無論係藍絲/誤會）
然後後面嘅手足黎到 就會以為個個藍絲打人 然後激動之下就會開始打
再後面手足見到打交 就會幫手一齊打 因為大家都以為藍絲打人先
係衝動嘅後果 所以真係要了解成件事先有行動
因為一有人激動少少 就會連帶起其他人一齊誤會
最後好有可能會有誤會
但我都唔知可以點勸前線手足
畢竟係個個環境之下 的確好難冷靜

喂，我揾日我上黎你屋企扑撚爆哂你d野，到時我係咪話小小誤會就得呀，真係做錯野就認錯啦。蟹呀，打横行呀，就黎惡撚過共產黨架啦

有睇新聞就會知啦

究竟依家典？

真假都唔會影響樓主講應該檢討既野 總之記得唔好亂黎就得

雖然抗爭者無編制 無指揮官 無大台 無制服
但心態上 一定要有兩項心理上既覺悟

1) 戰士之魂, 一定要有上戰場既準備, e.g. 受傷, 被捕, 甚至死亡
如果無既, 請佢地做返後勤

2) 紀律 , 不搶掠 不殺人 不傷及無辜

標題不完美，可改善

永不割蓆

重企係道德高地既人
唔該做多d前因後果既分析先割前排小小野就割點會成功

咁你覺得有記者死得多定冇記者？

成班人文字故, 再P牌互推

前線仲衰撚過狗狗俾人屌左幾個字先失控
啲前線屌1，2句 影個相就打打殺殺

即刻有柒頭皮腐皮

點解前提會覺得手足要殺我老豆老母
點解要用呢個比喻？

點解呢？

冇錯 如果佢唔係肯 就私了部電話唔係搞其他

無錯,示範可謂專業判斷駛用合理對等武力
好似撞人果單境然無打斷手腳,太可惜了.
但呢單真係過咗火

成日有UC做野就有班柒頭衝出去要大家道歉

退多一百步講, 你都未知係UC定手足, 一口就咬定手足要上身

PUSH 有冇車牌可以搵返車主？？？

現場個事發係20秒內嘅事

我岩岩聽我老母講，之前光復屯門有個阿姐影相，有個手足後面一腳申左佢落樓梯。影相既咪好聲好氣叫佢唔好影，影左既咪圍佢，圍到肯del相，真係唔好亂c了，隨時會玩死場運動。

利申：不割，但一定要檢討

冷靜d
其實6月以黎對於人影相
第一步做既係叫佢刪/睇下有冇影到手足大頭
佢唔做先開始凶佢
真定假都好，明白前線係緊張同大壓力，但對一般未出口同出手既市民，態度都好少少
先禮後兵，搞到我地好似同藍絲集會班廢老一樣
如果係真既，可以試下搵事主，同佢say sorry 再賠錢比佢

有好多真係態度勁差

醒少少先, 你小心中能左計

樓主分化撚

車頭坐住佢個仔？小朋友點樣坐車頭？

G持不濫用

手足見到麻煩真係睇清楚問清楚
唔好第一時間就幫拖
見有問題先幫
冇事就阻止

5年前就係俾5毛＋政府割走左中間民眾，民意轉向。
所以個運動愈行得耐，出錯ENDGAME個機會就愈增加。

tai

係咪可以考慮出文宣關於召喚神獸條件

不推

係唔係都好，當警惕下啦

你死全家啦 仲冷處理

人地咁激動都係唔想大家輸，佢語氣唔好我講句sorry。 叫做反思提醒得唔得？

拉人既人係黑警，係政府，大家要團結，憤怒既，下次獅鳥就對準人地春袋發洩，團結先可以贏

你拎林鄭同一個只係影相仲要未必係影大頭既一家人比？

有咩證據證明有呢件事發生?

咁係唔係要打爛人地塊玻璃
可以同佢溝通左先
早前黃大仙都有人影手足
都有人叫佢Delete啦

七點零八分

錯就要認 係提出黎解決 唔係夾硬要班文宣和理非幫你執屎 對準政權我冇意見任你做 但你無啦啦打爛人地架車仲要幫你唸原因美化佢？？？係人都睇到呢個只係發洩 呢d行為根本同黑警冇分別 壓力唔撚係大曬 真係太大咪抖番一兩日囉 依家要準唔係要多 容乜易你話太大壓力燒撚埋人地間屋啊？？？

麻煩真係跟番文宣4色黃藍紅黑去做 咪再有下次 唔該

四個月仲未識唔好影人大頭?
定係你係車主

先禮後兵 講左好多次
明白最近好撚多令人極憤怒嘅事
但呢D憤怒應該發係岩嘅對象到

巴士 車cam 都影哂啦
影下相就爆

失你老母

如果佢中立又冇影大頭
其實影手足係冇錯

你班柒頭皮內哄就最撚叻
繼續聽啲人講繼續分化啦

自己有責任包好自己 講撚左幾多次
係有人仲on99得個口罩
叫人唔好影？
你得個口罩大撚把cctv影到你啦
On9

拿，我又真係見過好衝動既手足既。。

同黑警有咩分別 影下你相就喊打喊殺 唔想俾人影到咪戴口罩囉 人地又冇主動攻擊你就郁手

先禮後兵

#415 睇完話我知

發夢見到 希望有人記底車牌 我地連登仔全人
出聲明賠錢

改善就可以 永不割 完

失控就失控，錯就要認

Sorry！

戇鳩先會聽佢支笛
好撚好笑
影大頭又唔係佢哋
佢哋梗係講得輕鬆啦
發撚神經
捐你老母個閪呀

痴撚哂線，乜撚都唔知就兇鳩人真係似黑警所爲
如果係手足真係唔好再講咩不完美可改善....

正解，做得唔好就改囉。冇人係完美。
我地唔係傻架！

好心連登仔學下對面啦，點解人地咁團結咁有士氣呀經過幾個月之後，人地真係做到核爆都唔割呀，你地咁樣，前線睇到會幾唔開心幾灰，咁下次咪唔撚再出囉，做錯小小就又要認錯又屌哂鬼咁，講句不完美，可接受提點下咪算囉，認咩錯呀，而家打仗呀，唔係出去玩玩下呀，冇可能顧及到所有人既感受架，駛唔駛哄返你呀人地搵命博架，見唔見到幾多被自殺呀

唔好再推啦
係不完美要改善
你改個咁既標題感覺只係想分化
唔覺得你係想檢討

係 架車係紅色 個小朋友喊晒

失控你老母核爆都唔撚割

大家要緊記理性思考, 唔好比仇恨支配

一陣比樓主玩到前線離場..

點解唔可以冷靜咁講.....

推 真係開始走火入魔...

無片學咩人開post?

咁係咪單純港豬都打先

叫佢交出手機睇吓有冇影相 有就叫佢del相咪算

唔DEL再打就冇人有問題

啱，can’t become things that we hate

不割，但係要改善

on9 不嬲都講唔好影相 屌你
依加咩環境呀 仲影相
就算係點都唔抵可憐
自己攞黎

又唔見你面對面屌班狗態度差先？日撚日吹風叫班手足要笠水想點？

唔係下下都可以講句sorry就當無事 知道前線壓力好大 覺得就爆個下不如退一退後等其他人處理 通常結果會好好多 和理非勇武一個都不能少呀！

不接受 要改善

刪咗但有冇backup點check?
最好就咪影啦
而家教育緊佢地咪亂影相

係現場好撚多人勸，失控個三條友係聲都唔聲沖入黎直接打爆人地d野就走撚左去

push 要改

繼續腐皮啦冚家剷

啲三毛轉晒風玩融入啦

好啦我扮夠假膠記者萬歲

前線有小部份失控係事實
有出過去 企前啲就明 檢下討啦
咪再話人分化

你講晒啦，抹黑狗

RTHK記者中蕉都話唔割，唔好再拗喇

第一句就排除係鬼既可能

不完美 可改善 不割席 夾錢賠返比人

唔明白你攞個咁極端嘅例子嚟講係做乜鳩，但若果你覺得前線有錯，你就理性啲叫人改，一係幫前線做善後，咪撚喺度屌，又喺度割，割乜撚呀割？
攞自己人啲老豆老母嚟講笑好撚好笑呀，大家同一條船㗎，生性啲啦，冷靜啲啦
屌人哋唔冷靜嘅同時你都唔冷靜囉

我再重申 唔撚割 永不割

一向post釣哂啲極端五毛

收皮啦popo
今朝燒rthk個個便衣狗比記者影埋啦

梁天琦：懇請大家不要被仇恨支配自己，在危難中，不要以自己寶貴的生命與當權者對賭，要時刻保持警覺與思考。

同意要克制，唔可以變成黑警2.0

好大分別囉

希望所有手足唔好被憤怒仇恨操控自己
唔好跟對家劇本行
我地唔係暴徒！

無論如何我都相信手足！
唔完美嘅就互相提點 繼續進步
香港人加油！

要反省，但唔割
吾日三省吾身

好大可能係鬼做嘅。

要諗一個方法唔割蓆之餘又制止到呢啲事情發生。在下不才，諗唔到⋯⋯

樓主FC 左果個真係示威者未？定係黑警臥底？都未搞清楚就話要檢討即係即時入哂示威者數？
我係片度見到啲示威者幫富臨裝修緊時見到有市民係入面喊哂後係即時停止裝修之後市民一句明呀同拎紙巾俾佢抹眼淚喎？要幫手嘅唔該隱惡揚善，唔係淨係入哂自己數後亂鳩咁道歉。

連登仔都係冷氣軍師
一係繼續係到9up
一係去前線勤阻人囉

真係比D證據上來係連登仔做既唔該，唔係就唔好再推呢個文啦。

this is awful

唔信 在場一定會阻到

正解

too much mate

#415 人地真係爛左塊玻璃囉但係

用爆人玻璃教育？ 我地唔係爛仔呀巴打

屌樓主標題直接話係手足喎

講事實 今日既遊行已經俾破壞既新聞掩蓋左

講左幾多次
唔影相係共識, DAY ONE開始已經係

唔知規矩?

#415 禁下圖片都懶？

根本前面就係有好多爛仔

冇圖你不如話燒埋車

其實真係唔好太感情用事
睇清楚性質先
會嚇親好多同路人

當然 馬蹄露 紅衫的士司機呢啲仆街就ok you go

柒頭風向撚開緊工啊

點證明？搶佢部手機睇佢有冇上連登？

1)你呢啲左膠 和理非 大愛撚 分化割席撚
2)前線冇錯 一定係人地出手先
3)咩都唔做 咁返屋企訓覺囉
4)返去2014年唱歌啦你
5)各有各做 又想割席？
6)你對唔對得住畀人打既手足?
7)卧底警察做架 利申已FC
8)義士做野激啲就爭住割

#415 禁下圖片唔好咁懶先

g持台主

有啲無包得咁勁

有寫明連登? 片我都睇左。

影相叫人唔好影就得 始終自己要識保護自己

你用google search site: 佢個user名 睇佢reply過嘅post 睇最後嗰版 就知佢最鍾意推舊post上嚟

呢個post 個topic 咁撚誤導
再加埋三毛傾巢而出一定有鬼

你得閒留意下鳩屌 鳩撐嗰d人
見到會員no. 細但完全無開post / 仲係p牌
但好活躍參與討論可以block咗佢 （唔好完全封鎖）因為無理由咁熱衷討論嘅人會唔開post發表意見
唔開post嘅原因就係唔想畀你睇到立場

有d高級d嘅會開一堆扮同路人嘅topic但全部post都係無乜推 無乜正負皮
跟住再等指示衝入目標Post到鳩撐鳩屌

而家上連登要好小心

對影相咁撚大反應，真係唔得見過好多鬼佬snap一兩張都比人屌到開花，真心over左

出咩聲明呀？ISIS承認責任？

執返條命快d走啦死藍絲

有圖喇 on9

唔知真定假
但如果件事係真 真係手足既錯

點都好保護自己係自己責任 阻止人影相依個行為根本就有問題
班和理非無危機意識 唔需要black bloc既手足去幫佢地

最緊要從中學習，勿再犯

#415 爛左玻璃真係

黑色分化警告

唉auntie 對唔住

係！影相都問下係for咩purpose
可能係叫朋友出黎支持？
睇下大家幾團結？
Share比外國frd.....當我9up la
但真係問清楚

真心睇唔過眼
成件事會令人覺得肉酸
我地唔係黑社會

咁你同我見到嘅應該係同一班了
記得沿界限街去到花墟
嗰陣窩打老道有狗
本身大隊打算經達之路去又一城（即係連登琴日個個post）
跟住佢地話又一城冇嘢可以搞 太子打緊
跟住就拉隊叫人去太子 話去咗先算
最慘係
個個一味跟 問都唔問

又係度帶風向

失控可能係黑警，如果係手足，我地都知你地壓力大
但千其唔好變左control 唔倒自己嘅黑警(對唔住，我知呢個形容好差)攰嘅休息下，咩都唔好諗，重整思緒再上陣

推
要贏人心

成日係咀邊私了私了 植入咗個腦就係要打尻人
係以武制暴呀
人地乜暴都冇就唔好有武啦
不完美，要改善

屌你 p牌分化撚 仆街啦
做錯就要認架啦
咪撚spin 我地唔撚係ISIS mon狗 死全家

係咪要每個人係到自爆話係前線先有資格講野

啱呀 明白呢兩日個氣氛大家都好嬲好大壓力
唔割 不過可以檢討改善一下 下次唔好咁衝動 影相我諗可以先叫del相先 應該未至於要郁手 be humble 唔好俾仇恨支配

比記者對撚住個頭影都冇事反而啲路人經過隔住玻璃影張相就咁大反應

其實我覺得有必要整個抗爭規則出嚟
有人做錯就制止佢
如果唔係好快玩完
你地諗下今日只係第三晚

割啦 繼續割 大家一齊死

做法不完美，可接受，須改進

Show Blocked User - 射精達人

點都唔會割
我理解前線真係好大壓力
但都希望大家手足唔好比啲人帶住走
我地要自己判斷下先

個垃圾政府黑警藍絲就係想將我地個image 變成真「暴徒」，連臥底都做埋，黑警絕對有可能鳩打鳩破壞賴落手足們到，淺黃一信好大機會割，所以拍片一直都好重要，因為可以睇到成個過程，還原真相，保障返我地。

如果附近再有同類事件發生，當我地「和理非」知道搞錯左果刻，一定要阻止，唔係就係幫凶，會破壞成個運動。

求下大家幫幫手

利申：核彈都唔割

不割，下次禮貌d

係
今日金鐘有件支那人影相 義士都起晒槓

我明大家好緊張
但圍到佢刪就得
唔晒咩都起手

錯就要認 係提出黎解決 唔係夾硬要班文宣和理非幫你執屎 對準政權我冇意見任你做 但你無啦啦打爛人地架車仲要幫你唸原因美化佢？？？係人都睇到呢個只係發洩 呢d行為根本同黑警冇分別 壓力唔撚係大曬 真係太大咪抖番一兩日囉 依家要準唔係要多 容乜易你話太大壓力燒撚埋人地間屋啊？？？如果做唔到be water 意見一唔岩一唔高興就搞人地d野 咁你同個獨裁者有咩分別？真係咁我梗係要割啦 你都唔係對準政權 我點解仲要支持個一意孤行既人？

前線係好大功勞 但唔代表佢地做既所有野都係岩 亦都唔代表佢地可以睇唔起其他人 佢地可以立功同時都可以將所有野毀於一旦

麻煩真係跟番文宣4色黃藍紅黑去做 咪再有下次 唔該

無錯，目的真係非常明顯，實在唔想太係置頂見到。

有埋證據咁你想點呀 唔係要割席
但有時有啲野係唔係可以改善下

想問樓主係咪係各TG群講埋先?
TG有班都係唔睇連登。

咁係自己問題

收皮啦統戰部

邊會有人認錯

不完美，可改善

你要知道有腦得黎又勇武真係萬中無一，之前情況仲控到，依家得番心口得個勇字，一味死衝既前線，我唔係割，而係佢地唔夠人生經驗，要靠年月洗禮

證據？ 屌人前唔好得個講字
如果係想為大家好 唔需要咁樣出個post就算

#415 呢d唔撚係割 係檢討
冷氣軍師 收皮 縮番你老母個閪 唔該

咁唔通隔住個玻璃嘈？
講多兩句車死你都有份啦呢個時勢

但要用暴力？我地同Popo有咩分別？
人地有細路架！！！

你覺得呢場運動係日常事？不足為奇到影相都要比人爆玻璃？ 我地控制唔到所有市民，但唔代表我地要咁樣控制。

子華: 做人無公關，食屎架啦。 唔割，但大家盡量改善。

唔割

冷你老母咩 錯就認啦

你當時即刻同手足傾啦
你放上連登有乜用
前線未必會睇到

新聞就係不停影直播
之前先話鏡頭可以保護示威者

Calm down.
We need more facts and evidence.

手足一定唔會咁，我信佢哋嘅判斷

大家要明白林鄭就係想大家變成真暴徒
令到一d本來唔想理既離地港豬變成企係佢地既人
即使最終比例係 8黃：2藍都好
佢地就可以無限放大果2成藍既人意見（eg呢件事既受害人）
扮到自己係正義既一方係國際文宣上贏返小小，令人權法通過增加變數

所以呼籲各手足冷靜，其實時不時現場都見到有班手足包又包得唔好有花生友影相又鬧得最大聲，但popo衝到黎又走得最快，呢類人要好好冷靜反思為咩出黎

警嫂，藍絲齊出賣入醫院治療示威人士，FC

影相就打， 睇下幾時到記者

個陣 逃亡緊 打爆玻璃個位手足都唔知去左邊

收皮啦，三毛狗

佢個仔睇落大約10歲左右
坐車頭有咩問題
我都好撚嬲
發夢甘耐 今次真係嬲撚左 我認同大部分前線係理智
但有部分真係失控 你屌人影你大頭 開laser射人 大聲屌人唔好影 除左比人感覺你係暴徙仲有咩 甘耐以黎 前線上左無數次 彈我擋過 藍絲黑警我打過 火我滅過 人我救過 每次我叫人唔好影相 我都係走過去好禮貌叫人唔好影 同有禮貌問叫佢比相我睇下有冇影大頭 如果冇我會即刻道歉 我地要比人知道前線係理智 對準政權 唔係比人覺得誰惡誰正確
我唔想輸 可唔可以冷靜
思考 思考 思考

請暫停裝修，要等文宣跟上

個post d人鬼撚到
你哋夾時間開工夾得太明顯啦

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

麻煩各位睇一睇呢個po，睇完幫手推

好多手足都有屋企人 但最後如果比人周到去左邊？

今日冇車返屋企， 路經九龍塘見到呢個rb, 年輕手足set 的，rb 只係閘向前行的方向，轉右仍然係可以的, 唔明點解架車會停喺度

唔理係黑警做定手足做，大家都係黑衫，罪就會落示威者身上
如果手足見到有其他人做呢啲事，記得即刻阻止同道歉
手足都要記得自己抗爭嘅初心，唔好傷害無辜嘅人

不分化，不割蓆，不完美，可改善

我完全呆撚左 到底幾時前線變到唔聽人講野

見到直播有 之後後面有手足同司機握返手 知道係同路人就無事
手足下次睇定d 唔好為洩心頭之恨就郁手呀 好易tk

屌你老母啦
個標題定到咁撚差
你老母就失控

係 我標題唔好
手快打

推推佢 大家一齊用腦諗下

有無鬼就唔知啦，但樓主一定無鳩up，415有埋片同圖都重有人屈樓主作故

三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

不過，做得唔好，改啦。
唔係要前線或者任何人切個頭落黎認錯。
Remind 下，都好應該卦。

大家唔同意都好，一定唔可以搞市民，即使是政見唔同鬧人，冇出手就唔洗理佢，我地點解搞到老共咁煩惱就似因為我地一路蠃民意，民意一輸，我地就輸！

你會屌黑警唔比記者影 你再諗下自己同黑警有咩分別

保護自己係自己責任 班和理非無危機意識咩都唔帶就自己受返個後果
black bloc左既直頭唔洗驚

唔可以指責佢地失控，因為大家既憤怒已經去到頂點。 兩個中學生中槍，藍絲撞人。

如果自己係現場幫到手咪幫，事後翻黎指責都冇意思

核彈都唔割係指對應該受制裁嘅人，放核彈都唔割。

咩標題

班廢物安在家中指指點點
見唔對路就不割前不割後
見比人斬就和勇不分

仆街成班過橋抽板

開新Post定立原則！！！

錯就要認，我地唔係對家

標題撚作文都咁多人信

現實就係外面同連登係平行時空
我唔信手足會咁撚惡
好有可能係啲狗扮
但你地唔可以無底線認係手足

冇心之失，歉又已道，係個女人拍片先激嬲手足，件事發生冇人想

而家唔係分化既時候
有冇做過都好
班狗 一定會射落我地到
另外 出面全部人都會覺得係我地做(而家呢個大風向)
除非你有100%證據可以令全部人都覺得係班狗做

呢個時候係要諗點樣做好d
- say sorry 錯就要認 打就要企定
- 上Twitter 打國際戰線
- 文宣 道歉 加 煲大有臥底狗呢件事
- 由身邊人做起 有朋友開始猶豫(中立/淺黃) 就要開始解釋

不完美 可改善 就要而家開始改善
唔好好似班狗咁 愈改愈on9

啲前線衰撚過狗，有啲藍絲行過講2句，成班撩交打咁衝過去圍住佢就想私了，人地無郁手，只係講2句都要打？係咪意見唔同就要打？

我亦都唔排除前線衝動巴可能係警察臥底，帶領大家無差別攻擊
所以大家真係要思考下每一個動作係岩定錯，會唔會過火

好人好姐 明知示威入咩撚野去 自己拎黎。
就係俾左部的士入去先撞傷人，依家一部都唔好俾

舉牌啦

屌撚到口臭
啲人都係要影

其實應該掉番轉諗
獅鳥真係好容易比人利用，就算唔係手足做都好易比人屈
唔理點都好，自己友獅鳥點都要set番條界先
除非有整傷手足 否則一律唔私
唔好因為啲小人物(又或者根本乜都冇做過)搞到成個民主運動臭曬

講得出佢果句野都左膠味濃

再唔係就全家昏迷左幾個月

Yes

連登好地地唔會有人玩分化
自己諗下想分化既係咩人
不得不提
LIHKG比人攻擊左咁多日
今日咁順暢 啲分化撚出哂黎
你話冇古怪真係你先信

係咪要每個手足自爆係前線先有資格出聲

邊句有話你分化？純粹話你on9姐

咁你del撚左佢啦
明知連登俾五毛滲透曬仲起個咁嘅標題
都唔知你有心定無意

希望手足可以冷靜 最有經驗個班拉咗無人帶就要更清楚自己要對準政權

Humble

#415 禁下圖片都懶

燒書局，毀文物，毀市民車，辱宗教，擺明黑警做！你哋點解自己認哂佢？

同埋你清醒少少喇

到呢一刻 我真係覺得前線需要休息番一段時間俾自己個腦清醒下 但我知實冇人肯聽 驚死個運動會停都係會keep住出 今日其實已經係個警號 如果繼續係咁 只會前線情緒失控只會愈黎愈嚴重啫

#415 事實有手足衝動左
但可以改善下

推！大家要三思先好行動

做得唔好提下同路人姐，
少個錯誤都係好事黎。

唔駛下下都話人地要同邊個邊個割割割

推 要冷靜思考 be humble

同樓主講埋 我都係前線 大部分有經驗既前線係有守規則
有冇一批唔守規既我就暫時未見到 可能唔同區都唔定

連登仔好中意屌勇武 點解呢？

On9你老母咩
咪撚出嚟呀你 私了埋你

你地出發點係岩，
但有冇需要用咁嘅方式？

核彈都唔割係指對政府，警察，黑幫等人，無論用咩手段還擊都唔割。

而事主只係一個拍片路人。希望大家唔好濫用“核彈都唔割”。

請問有冇傷到人呢？最多都係錢財身外物，popo 又點對我地？打斷手腳，被自殺，你攞黎比？你傻撚左？

如果得我一個有意見 你屌鳩我就冇問題嘅

不分化 不割蓆 不完美 可改善

求fC

對手最值得我哋學習嘅就係，就算自己人柒咗錯咗，都唔會互相指責，內部問責。
佢哋通常就係冷處理咗佢算
呢個就係人哋一直走到今日而又未散嘅原因之一

當然我唔係話「有錯都唔理」
大家不如試著說「有地方可以改善」
而唔係指責有「錯」先，試下保持理性嘅同時唔好企喺個道德高地上指責自己人

可以做嘅就係，喺現場可以勸就勸，但唔好成日攞個「割」字出嚟講，毫無意思

明白各位前線的壓力, 但係真係要改善!
小心民意逆轉!
俾外國傳媒見到會失去佢地嘅支持
點都唔割

有班傻仔係到屌人割𥱊，而家有人話要割咩？要篤灰咩？要檢討咋！

無規矩嘅抗爭只有死路一條

控制唔到自己情緒嘅唔該企後排
唔好又抵抗唔住壓力就亂衝

佢地係黑警咩而家

手足自己都保護好自己 遮好少少先 其次好聲好氣少少叫人唔好影先

同埋我發現有啲手足係冇常識
人哋就算唔影相
個車cam一樣會自動錄影
唔通所有路經嘅車都要爆？

咁你想點呢？左仔

有拍玻璃 唔知有冇打爆

利申 路過

咪撚再開呢d po啦屌

邊撚個呀你又 屌我老母?

前線如果失控 係又打唔係又打 就正中政府下懷 佢就係想將示威者變成暴徒 等人覺得我地會傷及無辜

如果真係出現要賠償，只要一上呢度即講，大把人會科水，如果即時個手足問事主點聯絡，再係度講，位手足唔洗出面呢度自然搞掂！

核彈殺人就一定有無辜既人
你估放煙花呀

早個禮拜我有外過朋友黎，見到前線都舉機影。
不過好彩我係度提提佢。

唔係個個都識唔好影相，睇樣都唔知佢地係遊客定係乜野人。

屌 個細路都有心理創傷ga 我地不斷反思進步得唔得呀？係咪無傷到身體就可接受阿？ 咪撚同啲狗比呀，唔好侮辱自己班手足。

唔好再打擊前線士氣啦好嗎

睇撚到呢啲post證明咗香港人仲係接受驚犬暴力多過自己友以武制暴，每次唔使fc/用tvb 斬頭尾片/唔理講咗sorry嘅借口上嚟開post就可以大安寺意咁屌前線，好心你啦 唔係有武力就一定完全係錯架

FC左未？相都無你話失控，街到大把人影相，你其實會唔會在家中的冷氣軍師

anger

Live見到好多狗失控瘋狂打手足

不割
但要小心唔好神獸錯人

係咪七點幾左右發生

覆post果班

睇live見到你同司機渣手 個shot令成件事即刻warm好多

人格兄又係你，歡迎又來挑機

放大開個咁既標題再夾埋班打手分化

指住樓主屌就死狗笑笑口

兩雙重標準嘅極致

似卧底做

圍住要求佢del相？跟住磨到班狗嚟？

知唔知咩叫割蓆⋯⋯

應該係咪都私了 隔離睇都打撚到佢地流血 打到香港戒嚴咪贏

你可以用榮光淨化佢
佢一動粗就自衛

唔好俾仇恨支配
神獸只有被攻擊時先會 (被動地) 出動，而唔係人地唔聽你講就主動用神獸迫人屈服，咁同啲黑警有乜分別

就算玻璃都有機會打錯。萬一有一日你地打錯人，係咪講聲sorry 就可以當冇事？大家唔好畀仇恨蓋過理智呀... 行動唔係無底線架.... 如果咁打人，輿論戰只會輸...

吾好變成對家咁

你要知係個陣之前發生左有手足比人車斷腳嘅事 前線激動左無可厚非 做法不完美可改善

係鬼定係手足根本唔重要
公眾認定係示威者就係示威者
Perception is reality

其實依家好多野都已經side tract左
可能勇武都開始懷疑自己做既野
所以

和理非一定要幫助勇武將注意力放番係我地本身追求既野上面

民主
五大訴求

香港人
要理性咁反抗
先可以得到最大既支持同埋反響！！！！

好多人講唔割，但希望大家唔好借“不割”之勢變真暴徒。抗爭係冇底線，但要有原則。

利申：傷及無辜就割

部部車都有車CAM,
你下次要唔要見一部爆一部?
個個記者次次乜都影晒,包埋你個樣
你要唔要見一個隊一個?

車cam唔會360度影晒

建議解決whitelist送中先

呢個post內有7成人不食人間煙火

Fact check?????

拉

同意 推

屌！狗都失晒控啊。然後呢？後面果班係用盡所有方法保佢地，唔係stop 佢地，點解我地要割佢地而唔係用盡方法撐佢地？

係人都可以作篇咁嘅文 有片先再討論

你訓左4個月？呢啲情況仲影？

講真冇打死佢個仔已經好冷靜

哈，咁你哋咪中晒林奠計囉，佢就係想你哋有咁暴力得咁暴力

唔好比分化post影響自己思考
唔好仇恨對方 唔好一黎就標籤人地

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

最大問題亦係致命傷，好多港豬動輒被帶風向

唔好下下賴黑警，咁緊張既環境，必須承認一定有幾個手足特別燥動衝動。但係一定唔會所有手足都係咁。

現場如果有手足過左火，勸番或者同即時市民講番對唔住都係好事。賠償既野交俾我地和理非就得。

榮你老母咩
夠疆出嚟啦 嘈嘈嘈 同班前線私了你

咪係 講左好多次保護好身份係自己責任
記者pan埋去影到你大頭又要打柒佢?

前線情緒繃緊 體諒既
當reminder 時刻保持冷靜 無壞

其他人見到咪幫口say sorry囉

成班一齊道歉

依家講兩句比人屌到仆街呀
個個盲撐 唔聽人勸
唔夠講又拎D走咗嘅義士出黎擺上枱

如果再係咁場運動好快瓦解 原因亦好明顯

預咗咁講又比人屌 但睇清楚 呢啲唔係割蓆

五十頁圖都無

推
不割 但錯就要認
而家事關人權法 大家冷靜少少
唔好中晒五毛激將法呀

唔可以冷處理架
第一單一定要處理得好好睇睇
做緊榜樣架

咁我地都可以包好啲

手足，無論有無咁做都好，請引以為鑒

忘莫初衷，唔好將自己變成自己討厭嘅人

盡力好聲好氣講，好多人都唔知道或者無腦亂影

但我哋唔係黑警，唔係黑社會

一齊加油！

唔係係度講到好似好似就真係有發生。
到最後你或者樓主放上黎講一啲用都無，只係係咁增加無可能查證既資訊，咪又係分化同埋令連登依個平台越黎越多廢既資訊，現場交現場勸啦

佢目標已達到

分分鐘潛水

有咩唔明 請睇多次

多謝手足補獲

你似戇鳩 禁圖片都唔識？
#415已經有你要嘅野

片都有啦，仲圖圖圖
爬文啦

真係唔可以失控

人哋講兩講就覺得怪怪地
係咪應該慶幸你係做文宣
拉

各位手足真係唔用亂用私了
影相問題真係態度好返少少

我哋唔係暴徒呀

講兩句咪尤佢講，唔係影相話撚知佢
佢出手先私了啦

你點知果個係手足？手足一直都好冷靜

前線凶險，難免神經緊張，可原諒。
不過sorry嗰一家人

懇求各位手足be humble
多一個朋友好過多一個敵人

傻架 捉佢地出嚟打啦

呢d唔係割席
係善意提點

大家不斷從錯誤中學習

支持勇武，希望愈做愈好

重點係
排除係鬼既可能先

完

確有發生 請大家先冷靜

係咪要跪你地先肯停止神獸同裝修....

繼續分化前線, 繼續割席
又成班冷氣軍師比五毛黑警帶風向

認真唔話得

推，外人係唔會知道咁多

咪撚互屌 理性D得唔得
你地嘈黎冇用

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

呢班人對死物有愛

同林鄭一樣

pushhh

黑裝修 私了 係ok
但有時真係唔好亂用
會有反效果

係抵屌

今日銅鑼灣有人影相
就即刻兇人話私了
我都有少少失望

一定要道歉

藍絲都會唔割 你地又想點撚樣？？？？？
一句講曬 不分化 不篤灰 不割蓆

唔好成為自己憎恨嗰種人呀！！！
記唔記得天琦講過咩野！！

手足加油！要反省！做得更完美！

惡過共產黨

大家唔好再推呢個post
我睇左段片
19:08 開始，跟本就冇影到手足打爛塊玻璃果下
淨係見到塊玻璃已經爛左，然後有前線上去同車上既人傾
聽唔到前線有兇車主，亦聽唔到有細路喊
當然樓主咪係現場? 有可能既
但亦都有可能係看圖作文/hearsay
大家自行判斷

同埋大家真係唔好懶得去Fact check啦!! 冇證冇據可以講足咁多頁，仲引埋咁D分化撚3毛
又變左互屌post，完全浪費緊時間同資源

#415

另外係佢影左張相
之後有人叫唔好影 之後先有人拍佢玻璃 再爆

一叫佢唔好影之後就放低左部電話

睇撚清楚條on9講咩啦，佢宜家話要打埋記者呀
點撚樣死物呀你老母

軍紀極為重要

失控班on9唔撚用腦

已fc係事實 可到#415睇片 nowtv live影住

明知都仲要影，有細路仲要作出呢d行為，完全係網顧自己同其他人安全，只有抵撚死

手足響電光火石一刻作出適當既震懾效果

夠惡先贏到 私了埋你

推到有人識車主

宜家係邊撚個割先呀
你唔好同我講你屌完我老母仲當我係手足呀
識唔識尊重兩個字點寫
還是你都認自己唔聽意見 一意孤行呀

同狗比唔係我講，唔該你睇清楚，我明有做得唔好，但語氣用字真係要咁衰？認錯，失控呢d字眼真係要改囉

( Show Blocked User - 喂你冷靜D )

割你老母

不割蓆 不指責 不督灰

啱, 高汁港人

不完美 可改善
唔該大家真係唔好影咁多相, 害死手足呀

好撚驚

你出來示範下囉阿sir?

屌你老母開個冇圖冇盛冇fc 既故仔po 一個鐘 2800 like ， 屌你老母啦五毛分化撚

中曬林鄭圈套

唔認同可以再檢討
理性討論唔係互屌
手足冷靜D

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

係時候要有共識停止一切裝修行為，如果唔係前線冇足夠理由說服其他人唔好裝錯裝修。因為講到底，黑紅藍黃，每一個示威者嘅判斷都唔一樣

麻煩前線認真睇一睇
唔好畀一d人去刺激到大家
呢場運動以咁既方式落去只會走向末路

我地要討論既並不是割抑或唔割
我地只係要檢討呢幾日所做既嘢

如果可以，我地需要休息番陣諗諗，順便可以畀時間文宣做嘢

檢討 改善

佢擺明立場不同為駁而駁

咩concept黎 屌都廢事

我咩地
你有份出咩？

私了埋你呀 你老母

呢位手足要改善 但並不是「手足已經失哂控」

收到
手快打 同少係呢到開post

勁多人俾人影 都勁大反應 又唔係大頭 驚閪咩

大撚把鬼係到互推帶風向 目的只係想分化 有腦既希望唔好中計

同意失控，不應亂出神獸。
還有不同意破壞別人商舖，塗鴉罷買可已，因為破壞感覺令人失控。

手足冷靜
如果見到有人咁做
唔好理啦
捉住佢先
唔係捉鬼
係捉住個手足
我哋唔會輸打贏要
唔排除有人激動咗
手足們要保持理性呀

受影響無辜嘅人很抱歉
唔好割我哋呀

agger

你都戇撚柒鳩 乜撚嘢證據都冇就話手足失控 仲要賠錢
死5毛 共匪比既錢唔夠你洗呀

其實我個留言主要係針對佢話手足同popo冇分別

知喇，驚緊喇

經過咁耐，係人都知不應該影示威者，驚緊仲影人，我就唔信唔係藍喇。

不分化 不割蓆 不篤灰

香港嘅民主被一啲香港人斷送左，
而呢個反暴政運動一樣，
會俾一啲錯誤行動而斷送，
各位請加油，同改善，
喺所有方面都變得更好

唔岩聽就block

巴打你咁清醒又真係手足嘅麻煩呢d三毛重點post就不推文

有地方可以改善
其實所有人怕失控咪出守則
用法治 唔係人治
咩時候就自衛 咩時候就聖歌
有守則就可以分別人狗

出面全香港人都係連登仔？全部都係示威者？
Come on 用下個腦

推
認同
同埋
可唔可以講「自衛」，唔好講「私了」？

失控五毛post 開始爆推 自己諗點解

自推一次!!!
大家唔信我既，可以去睇果條片!!
要FC!!

影大頭都唔會喺車入邊影啦，不如話佢有車cam影你
下次搞清楚先出手啦大佬，真係惡過黑社會喎

Be Humble

cc台 : 有咩屈黑警做就得啦

笑左
惡到盡頭你想點？殺人？

咁你繼續堅守佛系囉？仲出post把撚？

屌你老母啲風向撚多到，由早期開始已經叫緊be humble，賽後檢討就屌話割蓆，冷靜下先喇，我知出到黎個人好易變到好激動，但呢樣唔係你做錯事嘅藉口。之前機場搞個個記者第一次手法不完美，可接受，但之後都大家檢討，有新方法去處理下次同類事件。

請大家記住唔好俾自己迷失，做錯左下次就要改善，而唔係不斷俾藉口自己。你睇下政府同啲狗就係不斷撐一個錯嘅點，所以打後做嘅事都不斷錯落去，我地唔可以好似佢地咁，有錯可檢討，但並非割蓆，請大家冷靜，而家有好多核彈可幫推。

最後，屌你老母啲三毛撚陷家剷，不斷講啲極端野係到分化，唔俾人正經討論。

了都要有理由地了
大佬們唔好失去理智

第一 而家唔係割,係提出意見,大家都係為左件事好！唔該唔好每次提出反對意見就鬧人係割！你咁樣同大家最憎嘅共產黨嘅一言堂有咩分別？

第二 點解我地要學我哋最憎嘅藍絲同黑警,明知有改善嘅空間,都要夾硬唔認衰,唔改善？點解我地要學我哋最鄙視嘅人？

Block撚咗兩打

計埋之前喺其他post block嘅
有成五六十 五毛喺到大混戰

驚就靜啦

你嘅出現
拉低人類嘅質素

自己睇415啦巴打我唔會講好似，因為我就正正係現場勸個個

我地可以夾返錢比佢整

可改善，總之不割蓆！

我見有人拍玻璃已經衝過去㩒住佢

失你老母控

仲撻記者出來
你無翻牆睇live定點其實？

跟本喺風向post
乜撚野藍絲都要賠
好撚柒地地 人地點會郁手

無一個藍絲喺無辜

-完-

我話唔聽意見一意孤行就割呀
撐撚大你對眼睇撚清楚啦 屌人老母

條戇鳩司機車主重未知衰乜嘢？

支持你去麻包袋黑警快撚d

遲早既事啦
啲人咁鐘意無差別私了同裝修

認真 壓力係大
要爆
但我地都要有時適當控制自己，唔好咁衝動
大家加油
唔割

先撩者賤

無線真係犀鳩利

有手足做左架喇。
意思係補飛之餘，都諗下點幫到件事。
兇啲平民百姓真係有害無利。
係我地要諗諗，呢場係政治既戰爭，呢啲野都係大家都要小心

有圖了

屌你啦講故仔po都3千正皮
連登仔係咪弱智

手足真系好能惡，比你阻住仲要比你爆大銀幕

仲要笑住同你講對唔住先放人，衰能過北韓

班冷氣軍師同風向狗唔敢re

麻包袋你先咁串

理性討論 可以檢討
但唔好標籤人地
用理據去説服

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

你無諗過黑警唔想比人影?

我出左去咁多次
最燃大聲屌人老母
10次有8次係黑警

大家都係唔撚完美，我代佢講句sorry。🙏🏻 佢帶出既信息係有商討價值，繼續努力啦屌

遲早因為咁無晒同路人

林鄭＋連登五毛＋政府推post 激化勇武同和理非，
令到美國唔再support 條例通過。
就係咁！

你同藍絲有乜撚野分別

前線請保持清醒頭腦
咁先做到大事咁先會成功
大家加油

咪就係

控制唔到自己情緒麻煩企後啲

和理非自己失控割席 五毛推波助瀾 自己諗解有d post 推得快撚到失控

Be Humble, Be Polite.
幾個月前啲野冇晒

絕對不割

我叫前線休息一陣有咩錯？不如你講下

永遠都係咁，提出問題叫分化割蓆
咁係咪做錯所有嘢都要包容你先

繼續割呀屌你老母
你條仆街含家產

推呢個reply 拉呢個topic

唔敢就收聲啦

就係因為佢係藍你就要打斕人地D野？

唔怪得比人屌你老母
無粗口就比你個廢物屌返轉頭

唔好得把口呀孤兒仔

反省，改善，繼續上路。不割

Blackbloc 左驚春影相咩，唔扑哂rthk now cable ?

係咪所有藍絲都要打？
更何況人地未必係藍絲

割撚咗你呀割

減少裝修 及亂私

大家今晚緊張，覺得可以事後補償

係無影到手足爆佢玻璃
但現場唔係手足做仲可以有咩人做
最後大量手足都同車主say sorry
呢件事上係想講大家可以改善下
影相呢啲可以同人溝通下先
人地車主其實係支持我地
並不割席 但希望前線以後同人溝通下先

先禮後兵！！！！

個男人司機應該屌柒個戇鳩八婆女人，為乜鳩亂影相。有咁戇鳩女人，冇得怨。

賠返玻璃俾人啦！

係！

係呀 繼續乜都不割席不分化嘛 根本一早輸晒
圍內打飛機 日日都政府冇棋

#415 睇左未？

無割呀屌你老味 咁撚惡 等陣搵人私了你

遊客貪得意囉
其餘本地人 我諗9成藍屍
講咗4個月啦 仲影
黐頭盔又好
執塊紙皮寫字又好
話畀人知唔好影相
條友錄完又要睇住佢刪
正麻撚煩

連儂牆都需要整啲
"不要撕毀 請互相尊重" 啦
如果貼個label
關愛座就無人敢坐嘅話

不推文 0.3 確認

係，同埋要係連登有共識

不割不分化

No push.
TOGETHER WE STAND.

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

互屌無用
解決方法！！！

手足係咪過份左

打死唔割，但小心裝修，外界觀感唔好

藍店其實唔一定要火魔法
蟲都得
藍屍唔一定要見血
幫佢剃個靚髮又得

冇可能一拳打爆玻璃...咪9噏

有冇fc?

叫自己人檢討就叫割？
唔好玻璃心啦大佬

你地班垃圾咪又係唔敢係到on99咁嘈塊玻璃 傻鳩嚟

We are Protester, Not Gangster
約制自己 約制手足

街頭抗爭係表達不屈服於強權下的態度
街道上遇到不同人 就要有相應的態度

對待平民必要有好禮貌
對待藍絲必要罵柒佢
邊個出手必要打獲佢

係佢本人想我地失控

自己爬文

…咁保護自己同手足依家真係唔好亂影相，唔通影張相PO上社會霉體真係咁重要？

你的恨蒙蔽了眼睛

我地同藍絲係有分別，理解大家都好嬲，但唔想大家意氣用事

人地咪算寬容 其實應該要賠埋錢...

叫翻自衛反擊 唔好再叫私了

FC係真又點
失控又點
手足咁做實有佢原因
有咩好割同唔割

呢個post又變咗罵戰，係咪屌完對方老母就解決到件事？不指責、不分化係咪唔記得晒？我哋唔可以再內哄，中晒敵人圈套，仲要有二千幾個like。

有咩問題就拎出嚟傾，一齊檢討。仲有唔好做標題黨，咩叫失”晒”控，咁係以偏概全，挑起罵戰，要時刻保持冷靜頭腦呀！

即場勸到即場勸。勸唔到就say sorry. 再唔係事後交俾和理非賠償。

去睇吓咩叫資訊戰
你就明而家連登發生咩事

有5集，EP1:

點都好冷靜啦 一開頭都有講叫人唔影相都要禮貌d啦 不完美 需改善

你睇呢post 好多人好似響現場咁指指點點架

樓主標題誤導到仆街 本來就有好多人屌兩句 叫班手足繼續行 係得1 2個手足激動左啲 就比樓主演繹到失曬控 咁樓主你智商低少少唔通我又話你智障低能 送你讀特殊學校?

出咗個tweet share, 幫吓手

我係今日先開始玩twitter 嘅新仔出啲tweet廢廢地各位大神帶吓路

各位屌之餘緊記不割蓆
理性既討論可以令運動進化
唔好再標籤其他人
試下保持清醒 用理據去說服

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

咁就唔好大大聲聲乜野核彈唔割啦

出黎隻揪睇下邊個贏囉屌你老母

對準十八區既政權標誌好嗎
14年係因為大台輸
19年我地要自省進化 唔好因爲自己輸

Fc左先獅鳥同唔好亂裝修 對準政權

藍店罷買咪算

但今日個仆街的士佬點解唔斷腳

利申：不割 點都唔割

而家係時候檢討下, 重新出發
個運動唔會一兩個月內停到, 根本唔使聽政府支笛, 話呢一兩日暴力降低就係緊急法有效

做得唔好姐，改啦。
唔同屌手足，大家都係想件事好姐。

佢影相比POPO捉手足番去毒打又點計?

犯上警察的錯 必定會出大事
大家蒙面 亦都分唔清楚 所以要睇住自己 睇住手足

其實full gear唔驚人哋影。。

大佬，你搞到人全家返唔到屋企
影張相都好正常姐

真心最多叫佢del，有咩理由打爆人玻璃兇9人

你話唔係就唔係？
黃字大字會顯得你夠說服力？

希望手足要堅守人地出手先好還手，口角就勿打

好！不割！

一聽就知你無接觸過現實
收工啦好嘛？

我都覺得需要 我唔介意捐
樓主標題係有問題
但真係有啲手足有時衝動左
明白佢地好大壓力
但我地唔可以用大壓力黎做藉口
我地係人唔係狗 係有分別 有良知

唔割 要改善

點解say sorry就一定係手足唔係黑警spy

前線太大壓力
要諗諗計...

個個有人性咩，而家又咪平時嗰啲街童mk，打就快，走佬又快，係間唔中有名校生專業人士咋最on9就係啲盲撐冇腦連登雞

嚟呀屌你老母 打撚到你斷手斷腳呀

唔割，不過要反省、改善

#415 睇完再講

叫前線檢討 = 話前線做錯 = 割

團結
不極端
不欺壓

影我大頭我一定打柒佢

鬼黎，講明左低線請相信前線利申前線

你就on撚9！你話唔係就唔係？你咪開電視睇一新聞點形容佢地囉！你估下普通市民一眼睇就覺得佢地係示威者定鬼？

可以

都想大家一齊宣傳開去

我自己都係前線 好明白抗爭係好攰 但控制情緒好重要

七點零八分仲係遊行緊

原來咁叫檢討？
屌你老母啦

尊重前線決定!

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

睇標題寫法就知樓主來者不善

唔該，「失曬控」至少都應該用黎形容拎刀斬人、開車撞示威者嗰啲

點解你唔好好保護好你自己?
你包到iron man咁
佢會影到D乜?
10月仲屌人影相

接住落
想和理非上場定血債票償？

唔好中計啊！！！

好似係尖咀個「幻彩射香江」幾好。間唔中大家都可以relax 下。

[屌你地快入嚟幫拖] 五毛藍屍已開始打國際戰線

大家唔好再互屌！班狗睇到好心涼呀依家！我唔差測呢個post內容措詞係過火位定係帶風向，不指責呀！記住呀！我哋再無本錢內鬥！

下次搞清楚先

我地唔係暴徒呀
有好多人都唔知點解唔好影相 咁大件事因好奇而影低係好正常架
我知你地可能解釋過好多次比好多人知 但有好多人唔睇文宣 真係唔知唔影得相 當中有啲仲係支持我地既市民
第一次就比你兇 佢地會點諗？
比返啲禮貌黎同人解釋 要求刪除得唔得？

Btw如果係遠影就由佢啦 數量太多捉唔哂 even連手足都好鍾意影相打卡 自己做返好保護算

721 831

十月啦仲影人大頭？
唔打一警百？

咁無視記者果句 我講得合唔合理?
唔好再浪費精力落影相嘅人度啦 仲要有機會誤會

唔係話乜
但擔心公眾cctv中招比狗拉 （cctv影到你返屋企）好過啦
市民影大頭相根本冇實質意思
你都蒙撚左面架啦

呢個情況下咁講同 班狗有咩分別

一DD啦
睇返富臨遞紙巾條片
遞紙巾手足係理性 Good Job
但睇返前少少
店外 有個手足A打爆玻璃門同時
手足B啱啱店內轉身走出去 手足B冇帶眼罩 差少少就會玻璃碎入眼

各位 味撚影前線的勇武 係味想佢地死呀？

勇武逃亡緊 諗緊去唔去太子

矛頭對準敵人

無忘初心，不要變真暴徒

不需要檢討 前線絕對不會做錯

片？

推

政府就係想我地私了私到失控
想我地變成同警察一樣情緒失控胡亂發洩
想我地變成凡係藍絲就大大力打落去
係好爽好大快人心
但千祈唔好
藍絲係腦殘但我地唔係用暴力去解決的人
我地係連打爛野都有背後原因去做的
我知係現場的人要保持理智好難
但一定要保持理智！！！
依個真係關鍵位！！！
一時失控就會變到好似警察一樣，控制唔到自己
亂打人亂殺人！

我地鬥暴力係唔夠佢地玩
最多贏場交
但會輸左大戰
希望大家睇到

最後 核彈都唔割
我愛你地

咁如果真係比人屈，自己手足又唔理，咁唔駛做落去啦，照你咁講，popo係咁派人落去搞事就得啦，還掂你班友都唔用腦，我扮你就話係

有啲前線手足見人影相（非大頭）都已經要殺人咁口
我地真係要冷靜少少
唔係輸硬

利申不割

唔想捉鬼，咁對同路人唔公平，但好認同樓主嘅標題確係會引發罵戰

啱

你頭腦清醒咪得囉

點都唔割。
只係大家覺得有問題,就拎出嚟傾,睇點改善或者點改變。

其實好多手足係未了解乜事就郁手先
俾多少少時間了解咗先

真係做錯話說錯有咩問題？做錯唔等於要割

不分化，不篤灰，不割蓆
有意見要講出黎，心平氣和咁討論
香港人，反抗

唔想俾影到，唔該自己保護好自己，人地有權影，你最多叫人唔好影大頭，但唔係一野就出手。

打記者都有人撐

要嬴人就一定要比敵人聰明同冷靜

內鬥更加容易輸 要思考！

樓主下次個標題可以諗好少少
宜家好似屌柒所有前線手足咁

錯就一定會 唔好代表前缐講野
要有檢討先有進步

你咪撚扮黃啦 我屌緊啲係又打唔係又打既撚樣

成班痴撚左線咁打 打左啲無辜叫抗爭？

如果係路邊見人影相, 咪開遮擋佢, 好聲好氣叫佢拎D相出黎,
睇下係咪影人大頭
如果佢死都唔肯, 到時先鶳都未遲
最低限度都要咁呀, 唔好太衝動呀各位手足
請係任何時候, 都要保持冷靜
我地唔係黑警 我地會克制 我地唔會濫用暴力
請記住我地係真正既香港人

推 不完美 要改進

睇咗頭幾頁都無片無圖 應該fake news 想分化 可以block

負皮比樓主個標題

你都係收斂一下你自以為是既態度啦

心水清

佢影相比POPO睇到捉手足番去毒打又點計?
而家係戰場 冇事冇幹影人相把撚?
唔撚好走去中東企係游擊隊隔離影相?
而家手足又冇打佢地
以今時今日既科技 唔兇呢班影相撚
手足比POPO點相捉左係咪你要負責?
手足保護自己兇人 係佢自己負責
你班野叫手足唔好保護自己 要好和平比人任影
手足比人點相捉你班野係咪勇闖新屋嶺救人
兄弟爬山唔撚係比你上網做軍師指點手足
你要幫手就去洗地 一係落街自己做和平大使
唔好係網上不負責任叫手足唔準做乜做物 要保護影相撚自己落街保

如果社會普遍覺得係示威者，連登死唔認有咩意義
除非有證據證明係，如果唔係講乜都無用

惡撚到

再推
有次係中環天橋起勢見到地下好多人屌鳩樓上影相
真係好撚on9

#415咪有真相
尸你老母 打殘體字

講哂我心聲

有時太過敏感 出得來就遇左比人影到平時幾十個記者 無可能 個個都怕唔到你個樣 只能自己做好D保護 得一個口罩果D 就咪走咁前 或額頭帶多個只露眼

屌夠未??? 可以聚焦返我地既行動未?

要理性討論呀手足
唔好比樓主標題影響咗

槍口對外啊

只要你係人 就有機會犯錯
有機會犯錯 就必需要檢討

點證實唔係黑警呀，我問你呀，答啦

我明呀巴打，班狗一定有連登account，我連加密都廢事。我哋更加唔可以內哄，呢啲post一定好多狗挑撥離間，各位唔好睇少對家，中晒計喇！

認清敵人

18區遍地開花 裝修交通=裝修經濟

岩 乜嘢要冷處理乜嘢要核彈永遠分唔清
淨係想屌走曬全部手足
警犬d黑材料要核彈唔見佢地係twitter咁積極

已姐好多次啦，你認唔認同都好，要屌柒做分化撚又好，事實係好多事例，亦都肯定好多前線手足都咁覺得，有一班上腦燥狂打住以武制暴個口號，係咪都兇鳩人，口口聲聲做比世界睇，人地咪八卦幫你影相share 出去，你真係唔鐘意咪包實啲or 請佢del 相，係咪要搶埋部機打撚爛先得？黑警打爛部ip 你都屌啦
仲有成日話要勸上前線勸，大把人即場勸啦，咪又屌撚埋你叫你躝開

其實你可以離題成咁目的都係引戰分化姐？

個個reply都有陣味

心諗洗唔洗搞咁多活動呀
街頭抗爭有須要日日出? 爆鳩晒地鐵?

緊急法的確係痴撚線, 但北京和港共必定會承受外資外逃的後果
11選戰、人權法、馬格尼茨基法案 唔係重點咩 點解唔好好守住呢條線
我只係怕被人有口實 香港人真暴動 偏離5大訴求

屌你，有片啦
追post 啦

殺得性起傷及無辜
要反醒

下下都推落D狗到 咁做就敢認

你會覺得我死撐，不過都只係show到有玻璃爛左，如果我淨係睇片就肯定唔到到底係唔係真係前線整爛
你當我固執又好點都好，依個時勢連登風向同分化太嚴重，一口咬定所有野正中對家下懷，我希望唔係真前線打爛既，就算係都依然想你係現場勸就算

希望下次做好d

明知示威仲出街，而家革命啊，你會唔會去戰場啊，抵打啦，仲話鳩手足，冷氣軍師

你似弱智#415 禁圖片又唔禁

一開頭可以試下以禮待人先
對方唔飲敬酒先俾罰酒佢飲

唔好比樓主影響到你地既理性思考

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

手足真係要控制情緒 先唔講黃同淺黃割唔割
比人感觀唔好 我都唔想第日普通人見到手足係驚⋯⋯
普通人見到手足第一句係：放過我地⋯⋯

尤其車入面有細路 同請唔好破壞普通人既財產
如果佢只係影相（非大頭）或者屌屌聲 唔需要打爛人地啲野 希望個班手足會賠返錢比人

連登越黎越多風，請自帶批判性思考

推返呢個啦 個個都唔睇

前幾日喺長沙灣政府合署下面個停車場到有一架車慢慢咁出緊嚟，個司機應該都冇諗住加速同埋伸咗隻手出嚟好似代表五大訴求，缺一不可咁。但係即刻有個男仔好似發晒癲咁拎住把遮沖去架車度，喺度兇個司機同啲乘客，我真係唔知點解佢要咁做

我之前已經block咗你覆𠴱個人，佢分明想引人屌前線

大家唔好再推呢個post
根本段片都冇影到手足"失控"
咁樣對前線唔公平

件事係真 但事出突然 嗰陣又走緊 無影到相/片 我覺得真係唔使一有人影相就去凶鳩佢 禮貌地叫佢del左佢咪算 佢唔聽先再鶳都唔遲呀..

屌你全家啦
耍琳都有埋你唔講？

露左條尾出黎

blocked 比五蚊你

不完美 可改善，唔割

尸你老母
支那豬五毛確認
呢個PO大把五毛鬼屌前線手足

美國班官都未開聲講野 成班支那五毛出盡吃奶之力叫人唔好裝修唔好做乜做物

車主對唔住

咪撚割蓆啦，屌你老母

人地私人財產就因為情緒起可以扑？

推推推

其實佢地壓力咁大係米因為我地成日講佢地d衰野
佢地可能覺得自己比人孤立左
我地應該要比佢地多d支持

唔好再覆條友，我之前已經block咗佢，分明想引戰

cant agree more

1.市民好多只係食花生影相
2.市民影相被點相機會細過cctv跟到屋企
3.怕人影蒙面把撚？

屌鳩人影相只顯得自己怕死 自私撚

支那豬五毛黑色警報

推唔到都推

難撚聽到仆街 你係話要割定話樓主做咩割?

成車人果陣只係想離開

成班分化撚

理性討論 勿標籤
小心被分化po影響理性思考

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

打就打啦。
你有無專重出手個巴打架？
你話哂事呀而家？

留意到喪喪地個啲鳩屌鳩叫聲通常把聲都細個啲，裝修完淨噴粗口個啲身形又係細個啲，希望如果真係無咁成熟個啲控制下，麻煩唔好咁mk

真 都唔係第一次

係黑警都冇辦法
但係如果真係手足嘅話咪喺度禮貌提返一兩句

比你証明到又點?? 更何況你証明唔到
發生咗就由佢 前線多啲提醒就得啦

自問好好打嘅同我入哂黎

唔啱聽就引戰分化

又作故事呀 你當場唔制止佢 事後拎啲冇證冇據嘅事嚟講 on9

保持冷靜

支那豬五毛咁唔怕死 咁撚大方
咪落去唔好帶罩幫手囉 睇下機會有幾細
你班支畜點帶風都冇撚用

和勇不分化！不完美，可改善！

有黑警做鬼大家都知啦 雖然唔排除係鬼做
但如果係某d手足問題就唔好瀨晒落鬼到而唔糾正d缺點
核彈都唔割就例牌野啦
我只係想一眾手足keep住咁高質啫

其實諗咗一個問題好耐
就係究竟我地仲應唔應該唔俾人影相？
首先保護好自己係自己嘅責任
第二就係有時有起事上來 其實佢地拍嘅片可能可以幫到我哋 例如前幾日紅燒狗肉 個個都話係隻狗渣車撞人先 我當然信手足 但如果冇片證明的話根本煲唔大 仲要俾人覺得係我地係暴徒（特別係外國人）
當然都唔係話完全唔理 如果手足換緊杉 做緊大單野嘅就遮一遮或者勸一勸人唔好影

轉：律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

香港人，呢次考驗大家團結時間！！！

唔好手足前手足後
你有咩證據話前線失控
點會林鄭一叫和理非同勇武割蓆
呢兩三日嘅行為就完全超出市民接受能力
咁嘅行為我覺得係警察喎

呢轉既目的係美國過人權法前要將protestors打為暴徒，咁共匪班美國兑客先有機會入我地等條法案唔好大比數通過，咁trump就可以控制條法案用黎同習總deal，等trump在出賣香港人。
所以唔該你地，前線既手足，顧全大局。多幾日。
我可以講，如果無咗外國支持，呢個運動已經玩完好耐。
唔好等我地呢幾個月既付出付諸流水。

班狗就失晒控喇 收皮啦屌

一勸又話阻膠

Youtube上限4個鐘
但段片9個幾鐘
要叫now 再上載先得

屌你，你在唔在場先？咪撚睇到一部分就扮智者啦屌你老母，等人講返全個過程再評論啦

同感 通常出黎做和事佬或者安撫工作既都係d高高大大既成年人多

果個咩撚前線不會做錯，係扮勇武

推 做錯就要認 唔係搵藉口 咁樣對運動冇好處

勇和不分，核彈都唔割呀！！！唔好再嘈啦！

又搞分化？ 冷靜下先 去twitter做文宣吧
文宣組唔夠人手

利申: 不分化 不割蓆

而家想堆支那五毛畜想分化屌前線手足
核彈都唔割死撚左去邊

係個個情況下影人大頭 你想人點冷靜
仲有，無拉拉又會影人大頭？抵打啦
我信前線手足係命有理智判斷的

其實大家唔可以亂召喚神獸
用意係保護自己 唔係發洩
大家真係要留意下

肯定有其他手足見到，我同條女都係和理非，見到都唔敢阻止，最後有個女仔好用心咁同司機講佢轉去長沙灣嗰面係有rb行唔到。

而且唔好聽到咩都話人作故仔，你可以諗下你出到去有無見過有人失控，我企係後面都見到唔少

咁多post講手足唔同情境失控？ 又車又便利店？？

手足冷靜d

係
永遠係兩極化既
唔可以humble叫唔好影既
一係私了 一係唔戴口罩
分析有乜唔岩就係支那五毛
同你討論都哂口水

邊個同你分化
大把P牌仔搞事想人屌前線手足
分化前線

冇錯
段片根本就影唔到前因後果
亦見唔到手足有幾失控
然後個個憑住hearsay 互屌足咁多頁

緊急法令我阿哥生平第一次上街
集中講緊急法禍害
集中警暴問題就得𠺢啦
停止濫用裝修、私了！

國際戰線被打殘
大家冷靜呀

10.7 重陽
集中紀念義士 好無？

下，笑撚死又係唔岩聽就話人五毛
發夢做野個陣包哂全身，你咪繼續唔接受意見囉

一陣又比人話你5毛啦

其實好早期已經有共識要自己保護自己
有班人就發曬癲屌人照相
到一出事又周圍求片

咁你分析左D乜野出黎呀

做國際文宣吧

唔好再私了私了咁講 一向我地都話要講以武制暴 人地唔暴我地唔武 切忌一時火遮眼

agree

風向來了

幫推

起防線嘅時候如果有巴士要經過，唔好企係到望住佢地自己搬，過去幫手移開，民意唔係一下子就有，係大家嘅一舉一動而凝聚起來

有成班黑警廢老準備打人咪要影囉
得D手足在場咪收番部機囉
唔係要教下話

所以勸黎都晒撚氣，發夢時見某啲人根本自己燥狂上黎遮左面可以任意展現真本性咁，惡撚到講一句都唔得，唔係手足我即場開撚左你波比啲意見又叫你收嗲又盛，真係當自己大將軍領軍咁 成日話唔好割，咁你咁屌返手足係咪又算割先

呢個分化post有4000個like
痴撚線
大家真係唔好上連登當真
純粹當收資訊就算

睇片啦

說好的核彈都唔割？

和理勇武都會落錯判斷 人之常情

不完美 但可改善

對準政權 分好黑紅藍黃

其實唔排除真係有衝動既手足 希望個啲手足可以控制下情緒 唔好比仇恨沖昏頭腦
Ps 不分化 不割席

唔緊要，理解你既立場，我都唔會同佢地割蓆，但以後必須改善

依家前線真係失撚晒控

唔洗改下format?

屌晒你哋所有推依啲post的人老母，個撚個post抹黑前線失控，詆毀前線形象，想吹風割蓆，收皮啦

你當場唔制止佢 然後拎上嚟講意欲何為 除左抵毀勇武外 冇任何實際建樹
正如我話你成家係庇護工場番工 好多手足都見到 你又點諗 何必將啲證明唔到又負面嘅事放上嚟
萬一你真係見到 點解又唔學下個女仔馬上補救然係放上嚟

梗係要教啦
普通市民一定會好似你咁識諗？

用腦啦屌你
人地撚知我地有呢d潛規則咩
何況你憑乜叫人唔好影你相
第時有咩事你咪撚求片要證據呀

希望手足們be humble
要講成條路部部車都有車cam
都講咗好耐大家包好自己比人影相真係冇野要驚
割蓆從來都唔係option黎架喇, 只係要檢討, be humble

依加有話割咩 割左樓主依加就唔會想幫手善後啦

嘩你真係土皇帝，連路人遊客長輩（非廢老個隻）都要聽你號令，惡撚過刁大

獅鳥還獅鳥唔好殺錯良民啊，我哋唔係藍絲記住be water be humble啊

推唔郁都推！

而家手足咪教緊班影相撚囉

依條友係鍵盤勇武
玩膠曲線屌樓主呢個post

真係要冷靜
唔好亂私了
對家動手先私了
不要被仇恨蒙眼

打得性起

不完美 可以改善 不割蓆

都係果句
自己包到冚晒
真係你老母都唔認得嘅話
怕咩人影

你老母有無推過你出去架到底？

比人拉果個又唔係你
你實口爽架喎

你講緊乜鳩?

有冇link?

片係邊

核彈係修辭，誇張手法。。。意指對暴政嘅反抗力度無底線，可以好似核彈咁大威力。

但絕對唔係指無差別大爆炸，唔容許唔小心錯殺。

衝過去個位手足事後仲係咁屌話咩人多就得架啦洗乜驚佢呀 佢唔係見我地人多會咁 我覺得佢唔係真心求我地 blah blah blah 想屌9佢個下佢收左聲 我就無出聲 但真係好撚on9 屌 唔知以為佢黑社會 雖然係同路人不割 但錯都要屌下

包實還包實
比人影大頭還比人影大頭

個個細路都好似你咁全裝咩？

依家前線真係失撚晒控

點解同呢篇個文字手法咁撚似？

但人哋唔係警察啊，你攞個路人同警察比？

對等武力plx

Can’t agree more
依2日開始出現咩見人就打，跟住先同人say sorry
大佬睇定啲先啦，係又打唔係又裝修，之後先Sorry

唔怕引起罵戰
問題係樓主喺度誇大同醜化手足行為
引緊啲無知路人、貪生怕死牆頭草、道德潔癖撚唔了解清楚清況就下意識對抗爭運動反感

多謝你出post講，我覺得大家無謂鬼打鬼，我之前出個post又係係咁比人叫fc，屌你呢單上曬live都屌，懷疑你嗰d人先抵屌！推唔郁都推！

真。有小小咁啲dur手足可以禮貌就更好。

道歉都改變唔到小朋友嚇親事實啦
所以不建議道歉

推
調整下心態
前線休息下一兩個星期
不要被仇恨所充滿，變到同敵人一様
和理非頂上
文宣落力

由19:08 開始，見到紅色車
段片比較長，所以要少少耐性去搵
但當你睇左，你就知呢個完全係一個風向POST

真係好失望，我係冇證冇據，因為當時咁嘅情況仲拎電話出黎影唔怕俾人屌？我上黎只係想講下有個男仔失控嘅一件事，希望大家以此為鑒，係無必要嘅時候唔好咁樣，因為咁樣連身為自己人嘅我都驚。

同意，懇求大家要冷靜分析

sorry 依家好似睇唔到

大家冷靜d,依係轉風向時間

真係痴撚線
拉撚晒佢哋啦

再亂咁私了 就真係會輸

好撚分化,咁多正皮咩事

請大家槍口一致
唔好亂開槍

點解呢個post有70頁

一到深夜即刻有風向post

前線冷靜小小啦
再係咁 我驚你地總有一日失控到變成 以前你最憎 最睇唔起嘅人

明白後生仔好有衝勁，但冷靜啲啦，唔係同你相反意見嘅人就要打架

點解要比依個post破1001

依家睇唔到

又作故仔

唔私了女手足對腳呢，邊個還[img]

一定係手足做？
老實講 我唔多信

係咪有hacker

死都唔撚認
場運動就係俾你班仆街搞死

其實冇FC

作文 作故仔？

真係好撚煩
我諗大家睇左段片就明我講乜
唔知去邊度搵番

拉你老母
你ON9架?

你都識講得一個男仔啦 咁其他冷靜嘅勇武就比你潑曬一身污水 你自己諗下你做嘅行為其實同你口中個位男仔無太大分別 就係做事唔經大腦 影響勇武

所以我咪話有責任保護好自己囉
其次 我係叫人唔好亂叫人唔好影
講緊根本普通市民唔係影大頭都一句屌埋去咪撚影個d呀
Be humble 講左幾多次？

唔係想割，所以先勸咗先。
拜託，唔好將警察嘅厚顏無恥當做正確。示威者唔係畜牲，應該要用良知控制到自己。

人權法 過十日後先打啦

自己唔做好唔包實，唔係呢個影到你都有下個影到，自己唔小心仲要人聽你支笛

Animal farm
書中的napolean都好大軍功

推 又眾籌

上過前線就知有部分手足係比較燥底衝動 反而好靜果d先有機會係鬼 同埋燥底果d真係有時會衝動左 只可以講就算係真手足做左都唔奇 但個point係不割不分化 係做得唔完美要改善 而且有會人即場道左歉 已足矣

點解 咁多風向post都係來自
D半個月前日日po呢半個月就無曬post 既人
樓主ac係唔係已經比黑警用黎
希望我估錯

一句講哂！ 核爆都唔割

多謝你

你響度講無用
出便全部都係連登仔？

Come on 用下腦

推，要改係要即時
唔好以為民心唔重要

真 今次唔係想搵仔 係真係想賠錢比佢

有point，推。。。
前線都要控制情緒，如果唔係同黑警無分別

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。

D套路文章點解一式一樣？

著得起blackbloc
就算係一個人做錯 人地都係唔會理你邊個
你black bloc得就係代表緊示威者

推呀！。。。
前線有時都要控制情緒。
化灰都不割

屌根本你先係五毛
死撚開啦

我同你講返個post係曲線
而呢個post有片見到有一部份fc係事實
你唔妥樓主標題差又好自己講同討論
樓主後面承認咗標題唔好
咪撚一味屌

推 整返個澄清警方提過有喬裝人士+但非常抱歉阻止唔到可能係有手足打爛玻璃+跪地求比我地賠償

你未又係一樣
自己唔做好就怪人要人聽你支笛

手足唔需要失望，好明白你有苦難言既地方，希望你以後都願意繼續行出黎

岩 最擔心個細路

推 整返個澄清警方提過有喬裝人士+但非常抱歉阻止唔到可能係有手足打爛玻璃+跪地求比我地賠償

Thx

完全同意!!
我頭先見得閒，就去搵番19:08究竟發生咩事
睇完之後，完完全全覺得根本冇樓主講得咁誇張
但係依家段片好似搵唔番
如果樓主係5毛，其實係好高章
因為專登搵一段咁長既live 片，等大家懶得去FC
然後段片又因為係live，到時到候就會比人洗左，冇得FC
但係又cap d 有誤導性既圖

當然樓主係咪有可能係現場呢? 係有，不過我唔係好信，除非佢有更好既證據，否則就係將前線既犯錯誇大，再引勇武同和理非互屌

利申: 和理非

唔岩聽又話人五毛既

配合？他人嘅私有財產權呢？小朋友係無辜喇掛

推 整返個澄清警方提過有喬裝人士+但非常抱歉阻止唔到可能係有手足打爛玻璃+跪地求比我地賠償

不割蓆不分化不指責
因為太多手足因為大頭而被捕
爆一塊玻璃只係幾百
但手足所受後果係無得比

原來同緊個on9 傾，無野喇你繼續啦，你無問題
讀完dse 未？

除非人犯你, 保持謙卑永遠係最重要.
如果只係影相, 口角, 普通口臭藍絲或者一般居民. 千萬不要動粗.

和理非場合更加係咁.

影相本身都有電視台, 報章記者影緊, 多一個普通市民影唔係好大分別.
有時佢地影一段片可以還事情真相添.
自己要做好隱藏身份既功夫.

爭取多一個人支持好過樹多一個敵人.

2019.10.06 #大埔 #新興橋
今晚10半左右 街坊嚟走經新興橋
大埔防暴警察突然係大埔警處出來衝上新興
嚇到班街坊驚到周圍走 真係好似2-30個人
軍隊想追打人想追住班街坊打
我大叫 跟住成班警察停低望住我
我感覺佢地想拉我
我嚇到要話佢地：
佢地好大聲同我講野 我咪話你地做物今冇禮貌
問佢做物無啦啦衝上來 警察竟然話唔知
問佢你知唔知宜度新興係私人地方
警察話係咩我唔知 指住大埔超級城方向話個邊唔係
我話大埔超級城兩邊都係私人地方
我問佢地衝上來做物 竟然話唔知
我問佢地啊頭係邊 點會咩都唔知衝上來
不斷問佢地啊頭係邊 點做野 咩都唔知衝上來
有位啊sir行近我嚇我
我清楚話比佢地知 我自己一個 著拖鞋 冇蒙面
唔係諗住拉我 叫佢企開啲
有幾個警察個頭盔開燈照我 又比同事叫又開又熄燈
我話 今日單野我一定會講出來 一定上新聞
警察先走返入警處
唔係講一句 警察做野唔洗人教就得
親身親自問嫁
冇啊頭原來可以亂衝出來既
警察原來可以係私人地方衝上來打人
無計劃行動就可以周圍圍捕 出來嚇人
警察通例呢 叫市民守法 警察自己又亂來
我叫佢地開閃光燈叫人點訓 返去熄左佢
佢地返警處不旦冇熄燈 個兩個開閃燈既警察係今搞到街坊要同你對罵 開到十一點先熄燈

自行圈重點 謝謝 麻煩廣傳上新聞
答應左會傳開去 就係會做

都蒙左面啦又怕人影？

呢排愈黎愈多暴徒

冷處理？？個仇恨比咗個無辜嘅小朋友啊！！

推 整返個澄清警方提過有喬裝人士+但非常抱歉阻止唔到可能係有手足打爛玻璃+跪地求比我地賠償

乜柒都話私了，變撚左生番

多謝個手足幫手安慰

推 整返個澄清警方提過有喬裝人士+但非常抱歉阻止唔到可能係有手足打爛玻璃+跪地求比我地賠償

個小朋友呢？？？

推 整返個澄清警方提過有喬裝人士+但非常抱歉阻止唔到可能係有手足打爛玻璃+跪地求比我地賠償

thx
原來係fake po

我地要惡既對象係POPO, 藍C

我係淨係見到一個男仔咁做，所以我咪淨係話佢一個囉。我幾時有話埋其他人？

其實人地影咪影囉
你都蒙哂面
同埋叫人唔好影語氣可唔可以好d
一見到就影乜撚野 同 唔該 唔好唔影
兩樣差好遠.....

條片跟本冇影到任何前文後理
作故仔就個個信晒, 係咪痴撚線架你地

屌 事實上依加真係多咗班mk仔mk妹出嚟當玩，好似雨傘後期咁。

多謝你，但我以後都係唔講咁多啦

唔該唔好影相 （更正）

你地睇下啦

聯合國人權大佬有嘢講

同意。影相真係無咩咁大件事，記者都影咗唔少啦。可以嘅咪叫人刪相，唔得嘅對方又無挑釁就由佢啦

你嘅留言配合呢個post就係佐證緊前線勇武失控 你想為件事好就請係出每一個留言之前諗清楚先啦

要講，咁樣就唔講同文革無分別。

19:08 無野既?

今日都見到個女人行過講左句痴線跟住有個丫叔就衝上去打佢 跟住其他人見到人打人又跟住上去.. 後續就唔知了

點解影相呢個問題又拎返出黎講

唔想對方影相冇問題,但有禮貌啲
有唔少影相既人其實係支持我地,只係佢地唔知唔應該影相
遇到咁既情況咪客氣少少請佢地唔好再影

段片完全冇見到前線點樣兇小朋友 亦冇見到前因後果
所有野都係hearsay
可惜因為live 片太長，大家懶得FC，依家又洗埋，變左冇得FC
利申: 我都係和理非，淨係憑呢段片，我見唔到前線有幾失控

割你老母咩 檢討不割蓆呀

明顯上左腦個D係鬼,唔排除前線大量鬼

收皮 好多分化撚

你都識話條片無影到 就一口斷定人作故仔 你仲痴線喎

因為一開始影唔到 司機落車都影唔到
你叫我比證據你 抱歉我真係冇
但唔係重點

重點係有路人影相 都會有人好惡咁叫佢唔好影或想私了
我係內容都有提及

大家互相提醒下 可改善

你個會員ID好真
個Post 有你係度帶風向 我就知樓主講既野係假係分化

相信手足可以自我控制 完

裝修有原則，咁獅鳥可唔可以都有分類法？

提提各位
1908係實際時間，唔係影片時間。

sorry 段片因為係live 片，所以到時到候洗走左
如果樓主係5毛，真係好撚高章
專登揀段長片等大家懶得FC

又係度作故仔？

實際時間，唔係影片時間。

我只係想share我都遇過有人失控嘅事，想大家唔好學佢，而且都有講之後有個女仔處理得好好，並無話所有人都係咁

段片比人洗左啦 因為live 片

做法不完美 可改善
但
錫春袋都唔割！！！！！！
大家請記住
不分化 不割席 不篤灰 不指責

其實有啲似，已經俾人批鬥緊

沖上黎比人block 88

不完美,可接受，一定要改善

自由民主洗撚同你班五毛講？
Blocked

居然咁多正評

有地點 有時間
如果講得出車顏色 / 型號應該認得到嘅

唔講下啲狗失控？
狗有訓練都咁鳩樣
普通人控制唔住都係人之常情
但係每晚賽後檢討後會有進步
就如裝修咁

推呀

叫人唔好亂私都有500負評。
我屌哂全部全部鬼嘅老母

依家係考驗大眾智慧嘅時候
係無大台既情況下要做決定係唔容易
唔該全部人 做任何嘢前 諗清楚後果
諗清楚係咪對運動有幫助

要用腦

之前已經講左十萬次
市民無必要幫你保護你身份
保護自己係由自己做起

咁即係冇證據啦
唔知你對呢個post變左分化post有咩感想
就算你講既係真，我係條片裡面，都見到好多手足上去同佢地傾
段片係聽唔到佢地講乜既
但畫面見到手足都尚算客氣，冇咩過份既行為
亦見唔到車上既人有幾恐慌
退一萬步
就算手足真係唔小心打爛左塊玻璃
咁佢地之前既態度都顯示佢地有嘗試去補救
所以你係咪誇大左「失控」呢一part呢???

冇fc 唔討論

先唔知件事真定假啦，勇武冇理由咁唔講理。

不過有一點要提醒，其實到今時今日點解又好似重蹈覆轍？之前講過，出黎做勇武一定要先包冚自己，因為就算對方唔係普通人都有可能係記者會影到你地，自己包到實就萬無一失。

另外之前都講過，想人地唔好影都要禮貌少少同解釋清楚，做好公關就唔會產生仇恨，反而會對你印象更加好同配合你地。要自我完善呀各位手足！

首先排除你係鬼既可能先啦. 突然問全部手足好似癲左咁. 好電影feel

唔好再濫用特了
風向撚睇清楚 我係話唔好濫用 而唔係唔好用
唔好一有唔同意見就發癲話人割

咁你證唔證明到係手足啊？有冇機率係狗做呀？

少少野就起個咁既標題

十分認同
我夠知大家好嬲 不過唔好比仇恨支配
我地唔係藍絲
我地唔係唔同聲音就打就私了
大前提係要對方傷害我地我地先還手！

事件都過左去
有冇過份又好
係咪鬼都好 冇意思
唔通大家又會搵到個位手足出黎對質?
計我話 下一次做好d就最好

我地唔可以變真。暴徒

私了唔係問題
而係大家嘅力度要對等
佢撞架車過嚟咁你梗係呵護佢手腳
但而家影相你最多咪搞佢部手提電話

一定要繼續講，大家都驚被人鬧而唔講就無人再出聲

示威者對警方指有人濫用私刑作出嚴正澄清
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就警方於今日（十月六日）指有示威者在全港數處濫用私刑，示威者作出以下嚴正澄清：

示威者絕對沒有濫用私刑，對於警方作出如此失實的指控，意圖抹黑示威者及歪曲事實表示極度無奈。

警方應把焦點放在的士司機向人群衝撞的暴行，據了解有人因此而骨折，示威者對司機的行為予以最嚴厲的譴責。示威者在電光火石間作出適當的反應是情有可原，而示威達到目的後已經立即停止有關行為，做法合適合理。

警方亦發放有關一名女士被襲擊的片段，但在現階段不能就以該片段立刻作出一個判斷，將片段斬頭斬尾，沒有前因後果，相關說法歪曲事實。

完
2019年10月6日（星期日）
香港時間23時57分

點解第一句就排除鬼既可能
又唔講明點解可以排除

所以唔好失望，亦都唔好俾呢一種風氣帶走。唔割唔代表做錯唔認，做錯唔講。

再係咁會失去民意
比其他人當左暴徒

我都覺得好痴線
條片都冇影曬成件事係點，亦冇影到手足有幾「失控」，請問討論既基礎係邊

我都係想叫大家一齊檢討下有咩不足

都係咁比人屌

搞手機之前都要搞清咩事

咁最後提醒返佢地唔好影相囉 解釋返因爲而家警察濫暴 係未經法庭審理時就施加私刑，所以唔想人影相都係出於自衛
痴埋今日警察條link係最底好冇

呢場運動靠連登真係死得。
淨係識分化。個個係度up到自己幾冷靜應該點點做先岩

差佬係失控，唔代表我哋都可以。
我哋仲係一個人，唔係無思想嘅工具人。

721

依d野到底可唔可以唔好放上黎講dnlm
到底可唔可以醒小小

作故仔都作得好啲呀0分，乜3毛學院冇教你點作分化文嘅咩？

我屌你老母你一黎就話手足失控
依家仲想兜話檢討不足
你咪諗住繼續帶風向, 我一定追擊你

只影相就私了部電話
希望依個係共識

樓主，我都係和理非黎
我都同意手足係要humble
但係冇證冇據，就話人「失曬控」
你睇下呢個post幾多分化撚
作為一個負責任既樓主，你應該企出黎叫大家唔好分化落去囉

今朝個單個賊拎支glock 17去打劫
Glock 17係黑警某幾個強力部門專用
你話呢

恭喜連登仔退步到成為紅衛兵

4個月前已經中

UC3989的士瘋狂駕駛

與其不斷叫人唔好影 不如保護好自己先

認真下次我都唔知post唔post好

姐係依家唔洗FC 就可以信晒
係咪有條友開個POST, 有段不明不白既片你就信

手足們記得咩係be water 嗎？

係種精神唔係口號

可聚可散

可剛可柔

可成任何形態

每樣野失去平衡都唔可以，只會招來自我吞噬

拿，樓主，我都唔想針對你
我再睇左次你個原post
咩叫「前排女副駕」???
你真係有少少可疑

話唔俾人影都on9
俾記者同啲狗影，直程公開哂同留低record
不如打撚埋啲記者佢喇

隨便

我都講左好多次我標題開得唔好

有原則唔該咁多位手足

手足唔好亂私了喇冷靜點大家都壓力大了

國際線崩緊

認同
影相都要被私了
咁同製造白色恐怖有咩分別

推
求下大家反抗極權嘅時候唔好令自己都變成極權

第一個打就第二個打
第三個叫人停一停就屌人係左膠
冷靜下睇下做緊既野合唔合理
利申 唔割

仆街，今次對家話我哋排華侵犯人權就嚟輸

講左幾多次怕影相不如包好自己啦！唔好話現今科技，幾拾年前既科技要影你，好好遠都影到你高清啦！大家改改思考啦！

一定要post，同在現場好明白樓主感受，下次記得諗過好d既標題

收撚皮啦

立即去站務台要求DEL POST 再開過個新POST
你咁樣只係加重緊手足分化

有證據咪post 囉
但係依家你冇
我睇段片，同你既形容，個落差都幾大
我問多次，就算有手足衝動左，打爛左人地塊玻璃，但係段片見到手足正常咁同車主對話(唔知係咪道歉緊)，你覺得咁樣叫「失曬控」?

將自己做到元朗白衫咁 口口聲聲黑白是良知

咪用啲警犬理由影衰手足啦。。。

你一個話標題起得唔好, 2000個回覆係度互屌, 如果你係五毛你都幾犀利

支持樓主 係現場 要post
呢d豬隊友唔割 但亂咁黎真係比佢累死
我係個司機都即場黃絲變藍屍
唔認同手足失控 只係覺得佢mk仔貪玩貪過癮
開完post不斷比人話分化 好明白你委屈
但再講都無用
一定有人話係作 一定有人話分化 一定有人話spin
無係現場睇live得個一知半解又可以下好多定論
因為連登仔個個互相猜忌
所以再覆都無謂

同意，你做番個負責任既樓主啦

要改唔係要割

三毛同警犬已經上連登上到失哂控

no good
但香港人要團結 唔好分化 否則我地一定輸
另外前線都要小心 人鬼 亦唔好衝動行事 要唸清楚後果先
因為你ge一個決定 係會影響幾百萬香港人幾個月黎ge努力💪🏻

手足做錯，一齊檢討無問題呀。
不過留意用詞語氣啦。
大家火起就討論唔到，檢討唔到。

如果唔係核彈都唔割就無謂成日掛喺口

樓主風向撚

手足唔好以為以暴易暴一定work

對家一樣可以call馬咁做，只係未做

你地係咪好撚好打？

對家打到你殘廢都唔會有後果

你掂人一下黑警即刻射尻死你，再拉埋你控暴動

再唔冷靜只會收自己皮，唔好以為自己真係marvel d英雄

唔好再講be humble，係be smart，而家真係好撚蠢

同埋呢個post，勁多人出黎話係現場
我都唔知係咪5毛，但如果真係全部5毛，咁都幾恐怖

屌，咁樣叫「手足已經失哂控」？憑你呢句就比負皮你啦

一批評就比人話分化 作故仔
cls

又無車牌
又無相
又無片
然後一班人LIKE

我比起火魔比起好多人都係不值一提 大家要做文宣 比人知道我地係好理智

唔怪佢地 但係下次可以更加冷靜咁處理

依家前線真係失撚晒控

【尋找失物】

今日反蒙面法遊行期間，深水埗長沙灣政府合署對出下午五時半左右發生交通事故，一輛的士突然加速剷上行人路，導致兩名女途人受傷。

其中一名嚴重骨折的傷者現進行手術，其母表示事發時女兒遺失了一部綠色手機殼的 IPHONE。如有任何人拾獲此手機，煩請與星火同盟聯絡，謝謝。

呢個po乜春證據都冇
樓主打幾隻字就咁多like
點證明嗰個係手足/真係有呢單嘢發生

重申多一次

1.我標題係開得唔好 係會令人影射到係所有手足失控

2.一開始講排除係鬼 係唔想大家只係捉鬼

3. 有人話片段同我講既有落差 係因為片段影到既已經係隔開左果個拍玻璃既人 司機都已經落車再上番車

會去要求del post 為免大家分化

推
唉下次冷靜少少

係就快啦 唔好講左唔做

無錯

同意但明白

開左

唔係想屌你, 但係呢D 風頭火勢唔係你開個標題唔好咁簡單
你一個錯標題2000 comment 互屌, 我可以同你講由10月5號晚就開始出現割前線既風向, 我都見到一眾手足努力壓制緊

下次麻煩你地既檢討post, 開得客氣少少婉轉少少, 我地都唔想屌錯手足

「香港民主大於一切」呢句真心奇怪。
藍屍好撚中意諷喻咁串鳩我地係民主鬥士之類既稱呼
而手足普遍比較少特登將民主掛喺口邊
特別係真係講出口
唔割，但大家可以思考下

已開post要求del

若我既標題引起大家誤會
小弟在此道歉

Good boys

其實咪撚再屌人影相啦
出得去夢遊自己都有責任blackbloc
雖然咁講好似有啲blame the victim

但大家都知香港人最撚鍾意路過食花生影兩張

最後又去返兩個月前嘅爭議
黃都比你嚇到/屌到藍
如果係咁就冇謂啦

你講既野岩 的確係不完美可改善
但你個標題真係改得好衰

好肉酸呀警甴

其實係要大家保護好自己，影相邊捉得曬，周街都鏡頭，好多影左都唔知，仲有記者呢，叫左咁耐black bloc 同包好個頭對耳，好多都仲係未做，唔好隨便除口罩，好多手足食煙食野飲水就放鬆，無遮好，講真神獸真係對方出左手先召喚

我都知少開post估唔到會咁

冇下次

唔知係咪真，但係唔好衝動係真

我明架 但無論出幾多力 行幾前 都值得講一句多謝 我地一定要一齊行落去

你肯定佢唔係餓底？

講前線不是唔等於割前線
前線的確有一少班人拎住個鎚周圍亂仆當好玩
你唔管呢班出黎抗爭當玩既人
真正前線就會比呢班人累死

再係咁嘅同啲黑警行為越嚟越相似

私了底線要set好 冇可能每次見到有人反抗就打
大家目標唔應該係一般市民

「認真」各位手足 借東風啊！！！

拉 風向post屌你老母

(講到厭)唔好再陣地戰

由運動嘅一開始已經叫唔好影相
而叫停人哋嘅方法都係由一開始就話要有禮貌
到後尾 手足們係有改善
但點解今日會咁 大家可以討論下？
無郁手 你就郁手 你藍絲黎架？

10月7 十八區開花 攪黨鐵 停裝修

唔係偏幫影相既人，其實好多都係八掛，我自己都會影 (離遠, 唔影正面)，唔好當佢地敵人，叫佢地唔好影，仲要講thank you.
同埋要睇情況，係咪用專業相機影，係咪好近影。
如果真係可疑先叫佢delete.

神獸召喚比翻個procedure

誰大誰惡誰正確

再幫樓主證實 我發夢都在場 睇住手足一鎚敲爆玻璃 be humble講左幾耐啊 由71各位係連登檢討大家太惡 要有禮貌d唔好見人影相就屌人老母 嚇親幾多路過市民 嚇親幾多陪仔女黎抗爭既auntie uncle 點解到而加都仲有呢d情況出現唔係想分化想割 係唔係鬼都好 爆左就係爆左 當事人唔會諗你係咪鬼 現場冷靜既手足就幫手平息怒氣 知大家想保護手足 但都要克制 唔好比仇恨支配啊！

Be humble....雖然唔易 但盡做啦

你唔係咁諗, 其他人唔係
如果和理非同勇武關係一出現裂痕
成個活動就步向收皮
檢討還檢討, 麻煩你地唔好一黎用D 分化詞語
咩失控, 咩爆舖撚, 咩騎劫
好撚難聽之餘仲會引起鬧戰

誰大誰惡誰正確<--真係駁你唔到

剛柔並重 先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

我都覺得條肥仔怪怪地，唔會割蓆，但以後必須改善

Push 唔知有冇片？

希望手足明白暴力解決唔問題。
何況我地唔夠黑警暴力。
我地都唔需要同佢地同化
但都不割䉀，兄弟爬山
不完美，可改善

多謝手足，請唔要失望

黎多次和理sor
除左文宣/增加正當性/外媒目光
譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

和理Sor

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

咁都叫少少誤會？手足呀，有錯係要改善，唔係呃自己逃避架

黑警做既關我地撚事咩
認認認認你老母咩
認埋721 831 101係自己友做囉on9

要改善 見到失控幫手time out

哇你真係痴撚線，你係唔係人黎架，如果你真心咁諗唔該你去睇精神科
呢個真係唔block唔得

又block多個

正又block多件，呢個post好多極端分化撚

唔係自己人就要打9佢？

包得實唔驚影

有 啊 屌

唔記得第400幾個cm, nowtv

個肥仔似鬼喎，邊有人會嗌咁既口號

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯
[/size=2]

進階

幫手出個po 搞個道歉信同提出賠償啦

屌你搞嘅屎快啲搞撚點佢

屌 咁都係到相認到
btw 樓主唔係作故仔 我個陣都係到
親眼睇住個位<手足>無啦啦行上去爆架車玻璃
大家個陣仲聽緊司機講野 佢就一野上去爆
我真係唔知個位係手足定鬼啦 但單野就堅既

又多個鬼/痴線佬要block

假設樓主講既係真既話，想問閣下係咪戇鳩，車都打完仲同人道歉有咩用

有冇片？ 唔排除係老作帶風向，但如果係真就要改善

哇你打爛黨鐵就話打死都唔賠姐
依家無故打爛市民私人財產都話唔賠

不分不割不篤，但要反省進步， 光復香港，時代革命。
祝 武運亨通

經過見到too
人哋只係影相 求下手足唔好衝動
唔係嘅話同仆街藍屍有乜分別

鬧人係唔啱，但佢地無實質傷害你喎！

香港仲有好多人都係唔同政見，政見唔同你同佢講咩都無用，但唔係樣樣野都用武力解決架嘛，係咪？

你諗下，剛強中帶溫柔先係大家想見到架！

叫左唔好理佢繼續行，係唔撚聽既

Fc？ 我咪系系咁sorry 加賠左錢既手足囉 一兩個人既衝動 就要幾個手足補獲 ？做野諗下先做啦 但我都不分 不割 每個人都有做錯事既時候 都有衝動既事時候 我明 下次冷靜啲

樓下都係想大家好，改善下令大家進步啫

415有片

咁樣並非割席
而係有問題一定要指出
唔係下下用「小小事姐」「實係臥底做」去掩蓋就等於無事發生過
犯錯人人都會 錯咪改囉 唔代表要割咁extreme

肯冷靜去接納人意見係溝通重要既一步
即使有淺黃真係唔支持暴力 你第一野都唔係屌咗先
去冷靜d聽下點解
畢竟人地真係有咁既意見

希望大家繼續學習同進步

你自己睇下你自己個名先喇！

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

係 衝動左 但你洗唔洗屌手足老母？
我屌你老母啊

推
想搵車主幫手賠錢
真係唔好意思
有時係會激動咗
要知道比人影相
隨時會比人上門

我想講十八區開花個陣都係咁
我同個朋友企左係到比較顯眼但人比較稀少既位置，類似屋苑平台個啲位
咁附近就有道行人天穚係我地之下
天穚上面企左好多手足
跟住我企係個到之前交左個銀包比我個朋友
咁係我拎返個銀包個一刻
有個手足望左上嚟 以為我地影相
跟住佢大嗌唔好影相 然後就一堆電筒照過嚟
我心諗jm9 大嗌話「都無影相，邊撚到有影相呀」
跟住佢地先繼續做自己嘢

我明白你地係前線比較敏感
但可唔可以睇清楚啲先話人

失你老母控, 對家拎車車鳩斷左人腳你唔屌, 走去屌自己友老母, 食屎啦

有冇人識事主
快啲夾返錢畀佢道歉

巴打下次見到可以問車主攞電話先
可以賠返比佢
成件事好睇好多

叫人休息下都叫打擊

和理非分工表！！
頂你個肺同我入啊
大把野做啊訓醒啦屌

你又知臥底？你係先知？

逢親叫到啲話屌錯人既post
都有一堆人會話say乜嘢sorry
屌你地咩 做錯就要認架啦 講句sorry都鬼死咁孤寒

講左好耐，發夢要戴口罩，比人影要冷靜查下對家係咩人，叫人del先，唔成功再算

你收嗲啦 唔仆出嚟驚死人唔block你咩

睇live好冇? 唔洗死撐

有時真係要冷靜少少！

無fc當係分化post，同意前線可以冷靜小小，但唔代表信你所講既嘢

無錯
做人難

推，前線手足一定要冷靜，言語挑釁言語解決，對方出手先召喚神獸

係你個頭咩 人郁手我地先郁呀

呢單野真係

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

冷你條命 認真處理 衰左就認 唔好學埋晒藍絲果套

無睇樓主第一句講乜

fc左係假槍啦 你話呢

聽過，有無片 ？

p.s. 我個人係極相信人一有權力（武力）就會濫用（或者出於對武力嘅崇尚，又或者現場嘅緊張、刺激、憂慮等清緒），無論係政府、警察定示威者，一定都會有呢個傾向。

尤其係我地無警例 or whatsoever，要贏一定要有文宣出《行動道德底線》，一定要！否則，一發不可收拾。

#415 自己睇啦

推

唔好搞到自己真係變暴徒

改唔係割
屌你

問多你一次，你9up定講真呀

割走自己啦你，各位手足要時常保持理性態度

Push! Need much more prudence in our action

嘩屌，你講緊乜呀師兄定係中學未畢業呀。你講呢句野比你巴鳩閉推反共產黨咪又係第二個極權

Thank you!!

其實我都係幫手share出去

希望更多外國人睇到

又分化又引戰咁
用字負面到，係自己友點會咁

頭先有個post又係講差唔多既對白
不過對象係收銀機同中資職員
你地今晚都幾忙

你老母個西就失控
俾啲信仼前線

唔割，但請緊記初衷，唔好被仇恨支配，be humble

好撚搞笑 乜真係有人信？新聞又冇 片又冇 相都冇張
仲6000幾正評係咩事

知道大家可能會好嬲，但係都要冷靜
我地同班狗唔一樣

呢幾日大家個心野左係事實。
點都好，心野好正常，檢討改進就無問題。

總之對準政權！
光復香港時代革命
解散警隊刻不容緩
五大訴求缺一不可
蒙面無罪立法無理

國殤嗰日我先見到喺rb有人口角，之後扑爆車窗同掟磚
就算冇爆，都聽過話要爆車窗嘅言論
都證明真係有呢個問題存在

路障係好緊要，分分鐘可以救手足一命
今日我先目睹有路障擋到啲狗車
為手足爭取到撤離時間

但係辣㷫人哋，人哋更加會企硬
演變成互屌就更加容易出事
佢真係拆嘅就由佢拆
如果佢一條友一分鐘內都拆得開
咁你個路障都幾廢下
都未必可以擋到啲狗
真係要諗下點樣set rb先令到人調頭嘅意欲大過落車拆嘢
(eg 垃圾桶，生鏽嘅物體)

伸手不打笑面人
你主動過去第一句就唔好意思，話個路障有乜用balabala
就算佢躁自己都要保持冷靜
佢唔打你先，就唔好搞佢
今日先見到有手足喺roadblock度好溫和咁勸咗好多架車調頭

呢個係我愚見，大家覺得有改善嘅可以再討論

希望大家記得天椅嗰句說話
「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

我哋做嘅嘢，唔係求發洩
而係要贏
問下自己咁做係咪真係會贏到
你覺得會嘅，就即管去做
我對你哋嘅思考同判斷好有信心
你哋冇同我呢個廢柴割蓆，我又有乜理由要同你哋割？

我可以對燈火發誓
我真係見過有人因為過唔到rb同黑衫人發生口角，之後俾黑衫人扑爆車窗
我用黑衫人呢個字係因為我唔知佢係真手足定臥底狗
遍地開花嘅話，唔係度度都有記者
自己人嘅話就更加希望件事低調處理，免得俾對家大做文章，甚至曝露手足身份
我估藍屍狗唔會追到80幾頁拎我個經歷嚟搞事掛

樓上個個都話要FC
你地係咪傻撚晒
真假有乜所謂，假咪當提醒囉，你地係咪支持失控先？

真係唔可以傷及無辜

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

再多幾單個運動可以收皮，黑警有板你睇

林鄭偷緊笑

令到任何一位前線睇唔順眼就要祝你好運了

不割席 支持前線 係其他人既問題

但既然我地可以自己人提醒自己 點解唔做佐先？
我地既唔消楚佢係人係鬼 呢啲時候唔係更應該警惕自己 仲駛乜諗佢係人係鬼。如果一個post屌完 可以提醒手足控制 咁再有同類事情發生 味好大機會係鬼咯 咁時見到識做啦（鶳）

唔好意思 我禁錯回覆 求不要怒屌

冷靜喲啦 唔係要割 但都要諗下點做好喲
現場見到既出句聲叫停啦

認同

運動面臨目前為止最大危機

幫手推

如果係廢老藍絲打人先就唔洗留力 但未了解情況就打 真心會令普通市民割 我信相香港人係唔會咁意氣用事 要話比全世界知我地唔係暴徒 加油啊手足們

幫推
希望幫下手推到俾黑警睇到

信和啦差佬做呀

你衝出黎柒我都會唔割你啦傻鳩

可唔可以講埋幾分鐘呢?

食撚屎啦係前面出血出汗仲想要受你班軍師氣

狗又唔見你屌走黎屌手足

想贏就要冷靜
借位分享

最後講一句，想問下停幾日都唔得果d
係咪都算係分化緊香港人同外國輿論

咁你想人地點講呀
唔啱聽又話分化

右上咪有囉

每部車都有車cam
法律無話唔影得

人地影你 你去打柒佢 同元朗無分別

sorry 一時冇為意

玩得rb 就一定有車cam 影曬
真係要tg 講返唔好on99 失控 同班狗一樣。。。

司機落車係咁求手足放過佢地

即係有惡意影相啦

車cam 長開拍full hd 都已經好清
有心影 唔洗專登再影

其實成日見到啲手足喝罵影相嘅人，真係好不安，好聲好氣叫佢地唔好影咪算囉，何必用黑警對市民嗰種態度對人？

真正暴徒係交通意外之後拆人地車cam .....

車Cam固定，手機移動

你估前CAM360度咩
講真,4個月喇
仲扮無知近距離影人

唔理佢有無心影左
佢SEND俾朋友圈
佢同佢朋友是蛋一個過關交部手機出黎
就多左相俾AI

運動就係死係咁樣手上

你大大聲行出黎有權帶口罩 咁公眾地方拍片影相係避唔到 保護你自己個樣係你自己的責任

而唔係叫記者路人 唔好影你

咁衝動 唔通全部車有車cam都要扑爆啦

咁係影果個太明顯
當日對家何妖握手片 都係偷拍角度

比人發現偷拍手足，知驚就落車求情，抵死

啱 要睇清楚諗清楚先好做 我地唔係藍絲廢老

屌你老母標題黨
一個手足咁做，仲唔知係唔係鬼，你就話手足已經失哂控
喂，say sorry個啲手足你唔開個post講手足真係有禮貌？好聲好氣叫人唔好影個啲你唔開個post叫手足真係好聲氣？仲6-7000個正評，你話唔係帶風向post我真係唔信

正仆街

控制情緒 唔好好似啲狗咁

被仇恨蓋過雙眼

有巴打話有live影咗

但係我覺得真唔真都唔係重點
重點都係提醒手足注意吓啫

自己保護好
講真我唔驚俾人影

保護自己樣貌係自己責任， 已經有好多次因為影相而嘈， 大家真係要明白不是係影響都錯， 就算影大頭， 最多係delate 相， 不要凶人

如果真有其事，又如果肯定同有證據唔係鬼，樓主講嘅我全部同意

但我想講幾點：
1. 有卧底係黑警都承認嘅事實
2. 話明係卧底，即係你好大可能分辨唔到
3. 呢幾日暴力升級，係林奠同黑警最想見到嘅畫面。即使手足冇做野，佢哋一定派人做

所以除非樓主肯定嗰位係手足，否則開post係好無謂

唔好變暴徒

希望勇武手足暫時停一停裝修 盡量避免私了
我地真係好需要外國嘅幫助
求下你地 我地和理非盡量做文宣

一出事就同勇武割 睇下幾時得返班和理非

其實係要，d黑警去報館攞條片唔洗搜查令，特別係cctvb

和理非失哂控 五毛輕鬆分化 垃撚圾 就就相信前線手足每個行動都有意義

Agree

推 將軍澳都係咁

屌你老尾同藍屍一撚樣，場運動比你班失控仆街累撚死

6千幾個正評。。。和理非就真係失晒智啦。和理非試過入差館被酷刑未？唔記得新屋嶺？今時今日係香港人都知唔可以影相，特別係影前線，真係會被酷被自殺架。屌晒你哋老母。失晒控？係度吹風向呀？

唔好冷處理，否則同黑警無分別
錯就認，大家一齊受

錯就認 打就企定
無曬道德底線 我一定割

無道德標準就要割

成班港蝗咁
姓賴

五毛不嬲同抗爭者割架啦，唔駛講出口，大家都明

割你老母閪咩
又俾我捉到隻五毛
起底->blocked

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

割你條j？

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗
大家忍八日‼️忍八日就得‼️‼️

100% 鬼做

賭j

雖然呢個政府係好令人憤怒
希望大家都要保持理性

收皮啦 一睇你history 就知咩事

咁多正評?

割你條賓周仔出嚟就割

其實做呢啲冇乜壞
等佢地知驚
唔好亂咁影相
手足上門俾人拉你唔講
可能就靠張呢啲相跟到手足你點知

不完美 但可接受

仲要賠俾佢 你食懵咗呀

大家冷靜 要戰區議會 林奠出禁蒙面 就是鋪路攪區議會選舉，等大家無得選，所以要冷靜

解散警隊！

手足要冷靜

黑警卧底所為

唔計藍屍
之前一般市民係唔太驚黑衣人
但呢個月已經唔同咗
因為的確有太多人控制唔到自己情緒亂咁黎

你肯定人人都包到實?
大把人見到耳仔同用埋啲一眼都認得出嘅袋

如果為咗保護呢班前線我唔介意呢啲事

推。。。

P牌

唔割，口講無憑，我信勇武手足
我帶住個小朋友行過距完全唔驚黑衫哥哥姐姐
但好驚黑警

If your action is used to rant your anger and frustration,
The WHOLE event is in trouble. BE CAREFUL!!!
Do NOT mess up THE FOREST just because you want to RANT your ANGER on a TREE !!!

Millions of people are watching.
Those who have much higher EQ and can RULE their emotion will condemn unacceptable violence.

Ask yourself : If you see the same thing on TV or news, WHAT IS YOUR OPINION of the ACT of VIOLENCE?

For a violent action with MORAL CAUSE, a regular adult on earth can only understand and accept such violence to a certain point. Are you happy if the rest of HK no longer support you??!?!?! Is it worth it?

Ask yourself before you act ! What are OTHER alternatives that can do the same thing - SAVE BOTH TREE and FOREST ?

不嬲一開始就講明唔俾影相 你係都要影 抵打啦

次次都用呢招黎幫手足脫身，屌你老味既然你覺得我地既手足唔會咁撚冇腦 唔會咁沖動
點解d人又唔肯聽裝修要有底線有原則呀
你共識有原則咪可以防止班鬼 或者黑警做出激烈行為嫁禍我地 勇武又唔肯啦 又話教條主義啦
又話你冇人性啦 死左咁多人都諗住和理非
但事實就係好多受情緒主導
你唔會明白佢做呢樣野既目的
例如呢d極速衝埋去打爆人玻璃
你又唔願接受係自己人做
又唔願被人批評佢地

依單野係撚鶳, 法律制裁唔到而自已郁手先叫鶳

車上人正常都唔會影，有高清車cam，多此一舉，可能係誤會
所以大家冇謂仆車

有時影相救你一命
影到啲狗濫用職權果啲野
包到實一實驚閪人影咩

我覺得個post 重要係想講，無論咩事
能夠了解個情況 了解咗先 非必要都唔好動武
冷靜先，無論點都唔割

呢班人死攬失控前線
咁似黑警高層死攬佢地班前線咁
邏輯一鳩樣
錯又唔肯認又要搵十萬鳩個理由辯護
實際賠返比事主 say過sorry,下次改進咪好
係到死兜，失哂理性，唔好變到同黑警一樣犯眾憎好冇
再咁搞法連普通市民都可能變成反我地

冷靜

嗰啲臥底嚟

唔需要幫臥底埋單

唔get
你話邊啲係臥底？？

成個post 勁撚多p牌狗分化

柒能到

你老母就失控

其實四個月啦
咁咁影張現場非大頭既話有必要咁大反應咩
人地天橋上面用電話影張現況，好多包到冚手足手足（好多時係女）好大反應大聲屌
自己包好啲咪得囉，又認你唔到既

你都屌緊手足老母喎

影相仲想安全咁走？？？一打膠唔找

人地係無義務跟你個規則玩架喎

連普通市民都要打埋？
定係你要煽動前線失控呀

未確認對方行為前 真係唔好亂郁手
鶳唔可以錯 未有生命威脅唔應該鶳 除非係拎住武器嘅藍同狗 徒手嘅 都要等佢郁手先 齋用口嘅都唔可以鶳 set返個原則好唔好？ 唔係好易打錯人 平時嘅be humble 一定要返返嚟 唔係齋講

宜連登有個問題就係柒左都唔認， 如果係咁同政權有乜野分別？無論如何都要自我檢討

一單還一單 幾時有人話呢單關手足事

話你影相嗰啲

幫我click入去推
和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

小小野就話失控 識得質疑不如出去睇多d先講啦

明白最近大搜捕
失去左手足令大家好痛心
好大壓力
但設身處地係對方立場上諗
如果影相就比人爆玻璃兇尻
真係好似721
我地需要既係支持
唔係反對
我地面對一個政權做對手已經好困難
無必要再增加敵人
不割，唔完美，可改善
樓主垃圾標題負皮

你嚟到我地地方都唔跟我地規矩玩就預咗㗎啦

獅鳥要用啱對象
走去獅鳥呢啲 不如用多啲時間喺其他地方

Dllm 正皮完先發現無片！！
FC呢你老母

算數喇，前線啪咗野失控你都控制唔到
等睇呢場運動自己散

你再咁諗法就真係變紅衛兵

笑撚死人咩
有出過來都知前線手足點會講啲咁既野

有小朋友在就要控制一下。

包到實晒點影都冇用啦
同埋咁多記者 又有cam 又有相機 佢地影live 住影唔係清楚過手機咩？

有d 可能真係出於好奇 or sd 比人證明塞住咗
咪好聲好氣叫佢唔好影囉
佢出手 or 出口先再下一步啦
咁搞好易誤中同路人...

差唔多架架車都有車cam
係咪要打爛曬d車
唔係影大頭就唔好理啦

咪係，嚇到人俾油，隨時死人

我問緊 係咪又關事

乜撚嘢「你地」地方你係咪痴撚左線
黑社會分地盤呀依家？

有好多戇鳩和理非配合五毛帶風向啦。

錯要認 但打死都唔割

理解前線繃緊情緒, 不認同副座女不停拍攝, 對時局敏感度低,或者真係藍絲
前線應該先俾Warning, 或叫副座女即場刪片

不解釋不警告就打爆玻璃, 同克警無異!

含撚啦，前線係共產黨呀，係咪遲d周圍攞刀捅d影相嘅市民都得呀，做錯野唔撚話得你估你邊撚個呀，前線就唔洗跟規矩呀，同黑警有咩分別呀撚樣。
你覺得咁樣啱嘅，係咪以後見到影相嘅街坊就打爆人地架車，打到人重傷呀，唔撚係就同我認錯啦。

真正拖垮場運動嘅咪係你班傻閪冇腦正係識講「唔好屌人！」所謂嘅「手足」囉，撚樣

高人不如上前線監察啦，有前線失控即刻屌柒佢或者拉佢交畀黑警，我支持你。前線有講過無原則咁？前線有講要傷及無辜咩？從來都係D冷氣軍師係度互屌。

冇fc

中共臥㡳做

雖然有無鬼搞事係控制吾到，但事後工作一定要做足。只要每個前線都保持頭腦清醒，見到過份左嘅就去提醒下，同埋無論係鬼定自己人做嘅野都係入哂示威者數，所以最好事後應道歉嘅就道歉，應賠嘅就賠，等文宣都可以易做啲，俾外界知道示威者係帶住良知去抗爭。

推你老母咩
咪撚幫on9 mon post狗 hk01推post

大家識前線手足一定知佢地唔會咁
講咁撚耐圖都冇張就唔駛繼續討論
完

請手足控制下情緒
明明嗰日喺富臨做得好好㗎。真係唔排除係臥底做嘅

行動之前應該叫大家be humble.發生呢啲事大家一定要去攔下，仲一定要提醒下身邊嘅暴躁手足，可以嘅話可以幫佢哋道歉。

想代手足賠錢
想代手足道歉

阿sir警署啲手足嚟

收皮啦你
知唔知有藍絲網會post手足大頭加資料上去ga

你估下 我唔講得

有任何負面事件就話係鬼做

冇理由一張相半條片都冇

同對家包庇下屬有咩分別

Push... 對方冇出手，我哋唔可以出手

咩無攻，明明斷左3~4次

#415連片都有埋啊巴打，麻煩你認真d睇啦

證明你根本無爬曬個post，講左好多次我係發夢現場，出去搞到成身傷又要拉住d失控手足，翻黎重要教連登仔認真思考

係手足都唔會割 但係真係不完美 要改善

成日都話勇武喺最前線之餘
都要一班和班非喺後面back up
事實就係再冇紀律落去
最後最後就真係得返有gear 既上街
呢個係現實
就算明知有黑警做野搵勇武埋單
佢地只會一齊做冷氣軍師
唔敢再出黎

我緊係睇左啦，條片事實上係無影打爆人車個下，但你自己思考下點解成班手足要圍住部車道歉。同時我好肯定你無睇曬個post已經下左定論，希望你以後可以認真了解完一件事先發言，你屌錯人睇落無直接影響，但其實間接害左好多人

冷你老母軍師我尋日都有出去，所以你唔好係度7。
喂好簡單，你仲未答佢地咁樣做係咪啱，係咪以後人地影相都要打爆人地架車。唔係嘅話咪做錯左囉。
喂你都識講有原則，而家違返左個原則成隻癲狗咁搞人，做錯提返你地做錯野要認錯有咩撚野問題。 唔話得呢返去你老母個閪度啦

多五毛係因為有班五毛跟住我周圍搞，我打機都好多5 毛走黎搞搞震
因為我反共，五毛想滅聲
所以會黎擾亂視聽

亂獅鳥同武力抵抗真係兩樣野黎

[/member]文宣其實可以出多少少比班街坊知
咩應該做 咩唔應該做
如果佢都繼續影相就要承擔自己風險
而我哋已經做好晒所有通知[/member]

屌 fail左

聲軌係播緊另一邊現場緊係聽唔到啦巴打。19:08:56，你認真睇下啦，點解手足無啦啦低頭同司機握手，握完又走去後座握多次，我同你講咁多都係唔想放棄每個同路人

所以你係點知道打爆擋風玻璃既人真正身份??

你唔好咁痴線啦
樓主所講既野故事可能唔係事實
(呢個講法apply 喺所有網上言論)
但佢想帶出黎既msg 係事實
亂扣人帽子話人地係黑警
但唔認清抗爭者當中, 真係好多人唔接受過去週末見到既亂私了
講呢番話既人, 可以係記者, 可以係FA
可以係物資組
可以係勇武好需要既文宣組,
講左幾多次
唔好再亂捉鬼

老實講，咁樣我接受唔到，失控左

就算係黑警扮 前線都可唔可以思考自己做既野合唔合比例 你屌鳩人用棍就開槍既時候
人地影相你就打爆人架車？
網上傳幾句你就幫人裝修 欺善怕惡 咁叻既一早去幫警署裝修啊 做唔到就搵鋪頭出氣

理解你宜個疑問，事實上我地係現場都確認唔到佢係咪鬼，但希望你地明白，有人打爆左部車同好多手足道歉係事實，以後一定要防止宜種事再發生

那我原先都唔係黎屌9你既 係屌OP用詞不當
但係你講既所謂 "以後一定要防止宜種事再發生"
你用下腦撚下都知係冇可能做得到
對家要扮你做野 你有扮法防止到我真係切條柒俾你補

我由頭到尾要講既係
係咪臥底帶頭破壞都好 都唔撚好仆去食左佢
咁既做法係ON9中既ON9
解決辦法我冇
但係樓主咁樣亂屌 就一定唔係辦法
咩叫 手足已經失晒控
根本響度9吹

對家做當然防止唔到啦，但如果真係手足做，宜個post佢地睇到一定知咩事，咁係咪防止到自家出現同類既失控問題

最主要係希望你下次唔好一黎就覺得人地係警犬，注意下自己用詞，唔係個個手足咁好脾氣同你慢慢解釋

笑撚左 OP開PO TITLE係手足失晒控你唔撚屌佢?
你都ON撚9

手足下次真係唔好無禮貌啦，禮貌解釋下點解唔影得係1分鐘嘅事啫

我緊係有話過樓主標題有問題啦，再一次希望你細心d睇曬成個post先，但我唔會好似你咁屌樓主，你覺得樓主指責手足同時，其實你自己都屌緊樓主宜個當時係現場既手足

唔好再一黎就覺得人地係on9啦

唔好意思阻阻你 入嚟一齊啟動最後三罷

【突破樽頸位】 最後一個行動Post

佢出PO亂屌 就應該俾佢知係幾撚大問題
此風不可長
完

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

我屌緊佢亂扣人帽子吖
你可以話eg下次注意，公關新方法...
賠錢冇問題
但樓主亂扣失控帽子，dllm
前線根本冇失控，4個月一直都係前線決定，和理補鑊
出POST之前，諗下前線睇到會有咩感受啦！
每次辛苦又係佢地，上連登又要受氣，乜撚同路人會咁對自己友

得你有上過前線。其實黑警都有上前線喎
衝動還衝動，失控還失控。屌你老母閪你就同黑警一樣失撚晒控啦。

由幾年抗爭到而家，點解要叫勇武/以武制暴，係要爭話語權，點解港政要話我地係暴徒，我地講佢係暴政就係咁解。

最後，我好衝動地講多最後一句：屌你老母閪你真係失撚晒控。

喔，呢條友好似改左名

屌你真係離撚哂題，黑警一向屌開，喂你答到我條問題未呀7頭，係咪以後所有人影相都要打爆人地架車呀。做錯左話佢有咩問題，答我啦屌。係度講埋d癈話，都唔知講乜7。
黑警不嬲都屌開架啦，問題係你而家做埋d黑警先會做嘅野呀麻。以事論事，係咪要話果d人呀on9仔，唔係果幾日好似你呢d白痴仔見人地影相又走埋去捅人地幾刀，又話勇武好撚型，以武制暴呀？用下你閪屎腦諗下啦

推，真係要理性咁勇敢

大家真係要理性啲 千祈唔好做返黑警做既野 plz 真係好重要 就算呢單野係鬼做又好假既又好 都可以當係一個警惕呀 唔好一黎就屌你五毛分化割席撚

如果佢督灰係咪你賠返十年比手足

影相就抵死啦,過咗咁耐仲唔學精
我老豆又係藍絲,有次同佢行街佢又話人收錢又問我可唔可以影相,我果下真係想打鳩佢

我老母都係 影咗兩張相俾人鬧 本身已經藍依家更加藍

正常人點會呢個時期仲走去影示威者相?藍絲就抵死啦,影得咁開心唔洗付出代價?

agree, things are sometimes getting out of control.
We cannot let anger take control, we need to think like a human being

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

國際文宣好重要，唔該幫手推推佢

而家就算叫個口號或者唱緊國歌有人影緊相都即刻有人大叫唔好影相⋯
其實佢地可能係share返比佢地個一個圈子嘅人知庭會發生緊咁嘅事
但係比人咁樣兇一兇 一定會有壞印象
我地要鼓吹叫人唔好影點都要禮貌咁叫 同埋個態度要好
仲有要解釋返點解唔好影
唔好一見到人影相就起哂鋼咁 咁樣同班黑警叫人咪影相一樣

agger

題多兩次先

唔好一嚟就出手

始終印象唔係幾好

你就失控加失智啦。我有話咁係完美咩？衝動還衝動，失控還失控。識唔識字呀屌你老母閪。搵你做文宣就真係仆晒街

屌你啦 根本依家好多臥底混撚左係勇武入面

佢話果陣冇乜人又冇大頭就係禁比人鬧

就算係真 希望你標題都落好小小。
連登已經俾分化撚入侵緊
你講到好似 全部前線都失哂控 咁
依家手足需要既係改善多過指責
成個連登都落埋d咁既標題，佢地見到都心灰

你衝動做錯野咪=失控囉on9仔，中學畢業未呀，智商有問題就唔好出黎引人笑你條傻9啦，越睇你條ON9係度語無倫次就越好笑。

喂7頭講咁多癈話， 答到我條問題未姐，問第三次啦，答唔到就收皮啦傻閪。

講左核爆都唔割
做錯事咪一齊做番好佢
檢討，誠心道歉，事後處理，改進
班生滋狗仲團結過我地呀
包皮就有得你割

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

請各位捉住自己隔離嗰位火爆手足

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

但小弟唔識畫畫，如果連登仔一齊諗橋，又有手足負責畫，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 未諗到

得你up, 你話手足殺左人都得架啦

唔信

睇下個post

樓主標題差咗d 打曬成船人 你知大家好敏感割席 但成條thread好多人接受唔到個現實 依家對內反省檢討姐 都唔肯坦承面對
一路話信任前線 唔係話前線唔會錯wo 事實群眾活動對個體責任嘅負擔係會下降 特別係仇恨下殺紅眼真係好正常 保持理智唔係咁易 好欣賞咁耐都一直睇到前線冷靜行事 但唔代表個個都係wo
太子觀塘做街坊咁耐 場上面唔少衝動手足or年齡細d嘅 某d真係需要人guide 特別升級嘅時候無底線就好易做錯
路人影相呢個講咗幾個月啦仲係要咁我都唔知講咩好

希望其他前線真係要勸住個d比較衝動嘅手足 唔好未了解情況就上 傷到自己人之餘亦可能害咗自己送頭 信任前線係必須 繼續加強自我修正能力

力都唔使出企係後面就批判大師

黑警已經過哂界又唔見你出去制裁佢地，得把口

你又答唔答到我問題姐，我又冇話全部前線有問題，我問覺得今次手足冇做錯果d 係咪以後個個都要打撚爆人架車姐。有人答到我未姐

正係識講d癈話，又唔答我，講d野又冇sense. 而家大部分人都覺得個手足做錯啦，到底大家都係你所講嘅「批判大師」呀，定只係得好小部分好似你呢d傻閪係咁冇腦盲撐呢？

錯就要認 唔係同黑警冇分別
但我點都不割庶

唔講對錯 次次勇武完返屋企睇連登都心淡

啲狗有咩壓力？

呢個真，

大家發現人影相可否禮貌啲叫人唔好影

上次見到有個女仔見到有非記者人物影幅相，就即刻屌人老母

最後先知人哋係旅客，真係好撚柒

痴撚線，完全失控

講真有心要影你大頭起你底既，幾十米多拎支大炮都影到你，唔好再因為人地影相而私了

咪分化啦，尊重前線決定

有咩柒好影？
On99

分化撚

又係最後保返句 唔割就可以狂屌手足 同已FC撚有咩分別

分化撚 五毛 阻膠

得啦依家冷氣理寧願保障塊玻璃
勇武大頭就算啦

除了要求和理唔好割席，有無同時諗下，勇武唔好咁過火先？無得單方面要求和理架！有無諗過佢地感受？

其實你地明唔明點解警察暴力會升級？點解要開槍？
四個字，因果循環
（你可以鬧警察，但請唔好睇唔見自己）

好撚慘

本身自己唔睇連登
D留言係咪都屌左人先 極兇狠 唔負責任
甚至d留言搞到人自殺

直至6月反修例，開始睇番連登
見到大家都好有組織 好團結地參與運動
直到依家都日日上連登睇最新情況

但呢排覺得連登開始變返以前既兒登
有理性既建議都比人排斥

低能仔，返去問你中文老師衝動同失控意思係咪一樣啦。已經答左你啦弱智仔，識唔識字呀

屌！林鄭派你出來同前線割蓆嘅？相信前線決定

Thanks for sharing....It will be great if there is a big flyer on your words "We are Protester, Not Gangster"!!!

No discipline, no go!
No discipline, no talk!
No discipline, no win !!
No discipline, all lose !!
This is not a place for horseplay !!!
This is dead serious business affecting so many people !!
Hope that all people realize that, especially younger folks !

Self Discipline will make everyone's lives easier !!

仲有8百幾個負評
帶希佢地明白我地講咩 理性少少 唔係割席冷靜d

手足記住 不論私了 裝修
事出必有因
唔知就問 搞錯左番唔到轉頭
裝修前briefing 原因 目標 危機 逃生
勇武先係最需要智謀

喂弱智仔，你答左d咩呀，我問你之後係咪影相d人架架車都要扑爆呀，係定唔係呀，答左你老母個閪呀，on9仔。

一個人正常有理智見人影相會唔會就咁打爆人架車呀傻閪。係嘅d前線一早扑爆左幾百架啦on9仔，你做d失去左理智嘅野咪失控囉傻閪。你話係咩就係咩呀，又解釋唔到，小學畢業未姐。講野有d sense得唔得呀on9仔

叫黑警賠

又分化

嘩 呢個問題你問番612啲黑警先 因果循環

但之後有咩事就會係咁求片
早排見到好多手足嗰頭屌人唔好拍片 事後就上連登求片

仲推緊哩個柒post
hk01 班分化撚真係咁撚明顯

其實真係對方有武器先鶳啦
要民主，唔要成為暴徒

612 813, 乜都好喇, 都要自己反省!!
唔好合埋雙眼, 亂咁黎當自己啱晒, 然後要文宣幫你補穫。又要和理非核彈唔割,
世上無免費午餐的~~

有沒 fc?
沒片?
又沒相?

屌，其實而家周街都係cam，個個都拎住電話。
你避得幾多？俾得傳媒，點解唔俾市民影？
保護自己好過啦屌

唔好再出廢post

一對己方不利，就話係鬼做

由6月講到而家，叫人唔好影相要禮貌少少，不完美，要改善

我依架都覺得前線有一部分質素好差，係唔係都屌鳩人，一係就打柒人，好似古惑仔咁

咪玩啦，信你呀？

割硬 痴左線 我唔想運動比飛仔騎劫

講真你依家打錯人都唔割架啦，跟住會話係鬼做

哈，樓主，都估到你會走數
我都唔想話你5毛，但你真係好有可疑

我支持私了 不過睇情況嚴重
佢出手打人先既緊係獅鳥
但係可能口頭講啲唔啱聽既說話就屌9佢先
唔好濫用咗尼個行為比藍屍狗利用尼一點做文宣
一嚟就私了就未免太衝動 咁同毅進狗濫暴有咩分別
利申 不分化 不割蓆 個人建議

係 睇佢地打爆地鐵又賴黑警做就知 (咁你地又做?)

只可以講係咪真係少少失控都冇？！，只不過大家唔可以認，因為士氣又好情緒又好，理性討論係冇可能，只有立場。

只係希望佢地回歸理性 唔好死撐 把矛頭指向政府黑警 唔係市民 唔係個個都接受程度高

大家全部都冇追post
已經有人(包括我) ，指出段片同樓主既描述唔吻合
呢個post 裡面話係現場見到「失曬控」既人，全部hearsay冇相冇片
樓主當時專登揀左一段好長既live 片，等人懶得去FC
然後NOW 既live 片到時到候就會洗左佢，依家冇得FC
一個分化post，可以係冇證冇據既情況下，嘈足咁多日
果晚我同另一位巴打已經叫樓主應該負責任delete 個 post
結果呢?

唔係唔想理性討論
但係段片同樓主既描述根本就唔吻合
其實聲稱「現場見到」既人全部都冇相冇片
大家根本唔知實際情況係點，又唔知來龍去脈，咁討論既基礎係邊呢?我地連片都冇，憑咩去做道德判官呢?
講到口水乾都冇人理，叫左樓主del post 又走數

利申:和理非

你真係唔識字架喎戇鳩仔。咪講左唔完美可改善囉。狂屌前線「失控」係咪割蓆呀屌你老母臭閪。定係你影相影人大頭畀人扑爆架車呀弱智仔。扮乜撚野唧你，你咪割蓆囉。快撚D吹風話前一線失控走火魔啦定係屌前線屌得咁勁想講割蓆又唔敢講呀？

係啦。最好停晒勇武，屌到勇武退場，市場回覆平靜，你就目的已達囉，係咪